msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-TW\n"

msgid " (Base currency)"
msgstr " （基礎貨幣）"

msgid " Auto update "
msgstr " 自動更新"

msgid " Conversion rate "
msgstr " 兌換率"

msgid " Currency"
msgstr " 貨幣"

msgid " Decimals "
msgstr " 小數點"

msgid " and Stripe, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account and your bank to debit your account in accordance with those instructions. You are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited."
msgstr " 我們的支付服務提供者 Stripe 向您的銀行發送借記您的帳戶的指令，並讓您的銀行根據這些指令從您的帳戶中藉記。根據您與銀行簽訂的協議的條款和條件，您有權從銀行獲得退款。退款必須在您的帳戶被扣款之日起 8 週內申請。"

msgid " and automatically converted the prices!"
msgstr " 並且自動轉換價格！"

msgid "$9.99 monthly"
msgstr "每月 9.99 美元"

msgid "$99 annually"
msgstr "每年 99 美元"

msgid "% service fee"
msgstr "％ 服務費"

msgid "% service fee."
msgstr "％ 服務費。"

msgid "%1$s does not support %2$s. Please switch currency to %3$s."
msgstr "%1$s 不支援 %2$s。請將貨幣切換為%3$s。"

msgid "%1$s does not support the currency you currently have chosen. %2$s below to use this payment method."
msgstr "%1$s 不支援您目前選擇的貨幣。下面的 %2$s 使用此付款方式。"

msgid "%1$s payment failed: %2$s"
msgstr "%1$s 付款失敗：%2$s"

msgid "%1$s payment is complete. (Capture Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 付款已完成。 （捕獲 ID：%2$s）"

msgid "%1$s payment refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "%1$s 付款已退還 %2$s（退款 ID：%3$s）"

msgid "%1$s payment was approved. Awaiting capture. (PayPal Order Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 付款已獲批准。等待捕獲。 （PayPal 訂單 ID：%2$s）"

msgid "%1$s payment was created. Awaiting customer confirmation. (PayPal Order Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 付款已建立。等待客戶確認。 （PayPal 訂單 ID：%2$s）"

msgid "%1$s payment was voided. (PayPal Order Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 付款已作廢。 （PayPal 訂單 ID：%2$s）"

msgid "%s enabled but not showing? Ensure you meet the"
msgstr "%s已啟用但未顯示？確保您滿足"

msgid "%s selected for checkout."
msgstr "選擇 %s 進行結帳。"

msgid "%s via Authorize.net (PeachPay)"
msgstr "%s 透過 Authorize.net (PeachPay)"

msgid "%s via GoDaddy Poynt (PeachPay)"
msgstr "%s 透過 GoDaddy Poynt (PeachPay)"

msgid "%s via Square (PeachPay)"
msgstr "%s 透過 Square (PeachPay)"

msgid "%s via Stripe (PeachPay)"
msgstr "%s 通過 Stripe (PeachPay)"

msgid "*  For Stripe currency conversions, a 1% fee is assessed."
msgstr "* 對於 Stripe 貨幣兌換，將收取 1% 的費用。"

msgid "** For PayPal currency conversions to USD or CAD, a 4% fee is assessed. For other PayPal currency conversions, a 4.5% fee is assessed."
msgstr "** 對於 PayPal 貨幣兌換為美元或加幣，需收取 4% 的費用。對於其他 PayPal 貨幣兌換，將收取 4.5% 的費用。"

msgid "*** Select currency ***"
msgstr "*** 選擇貨幣 ***"

msgid "+ ADD A COUPON CODE"
msgstr "+ 新增優惠券代碼"

msgid "+ COUPON"
msgstr "+ 優惠券"

msgid "+ REDEEM GIFT CARD/STORE CREDIT"
msgstr "+ 兌換禮品卡/商店積分"

msgid "+ fees"
msgstr "+ 費用"

msgid "<b>%1$s</b> does not support charges above <b>%2$s<b/>. Try removing a item from the cart."
msgstr "<b>%1$s</b> 不支援高於 <b>%2$s<b/> 的收費。嘗試從購物車中刪除商品。"

msgid "<b>%1$s</b> does not support charges below <b>%2$s</b>. Try adding another item to the cart."
msgstr "<b>%1$s</b> 不支援低於 <b>%2$s</b> 的收費。嘗試將其他商品加入購物車。"

msgid "<b>%1$s</b> does not support the billing country <b>%2$s</b>."
msgstr "<b>%1$s</b> 不支援帳單國家/地區<b>%2$s</b>。"

msgid "<b>%1$s</b> does not support the currency <b>%2$s</b>."
msgstr "<b>%1$s</b> 不支援貨幣 <b>%2$s</b>。"

msgid "<b>%1$s</b> does not support the currency <b>%2$s</b>. The merchant has selected <b>%3$s</b> for cases like these."
msgstr "<b>%1$s</b> 不支援貨幣 <b>%2$s</b>。對於此類情況，商家已選擇 <b>%3$s</b>。"

msgid "<b>%s</b> is not enabled for the Checkout Page."
msgstr "結帳頁面未啟用<b>%s</b>。"

msgid "<b>%s</b> is not enabled for the Express Checkout."
msgstr "<b>%s</b> 未啟用快速結帳。"

msgid "<b>%s</b> is not enabled for the logged in user."
msgstr "未對登入使用者啟用<b>%s</b>。"

msgid "<b>%s</b> requires additional setup."
msgstr "<b>%s</b> 需要額外的設定。"

msgid "A dispute has been created for charge Id: %1$s. Dispute status: %2$s."
msgstr "已針對費用 ID：%1$s 建立爭議。爭議狀態：%2$s。"

msgid "ACH: %1$s ending in %2$s"
msgstr "ACH：%1$s 以 %2$s 結尾"

msgid "ADD"
msgstr "添加"

msgid "Abandoned carts"
msgstr "廢棄的手推車"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Accept %s payments through Authorize.net"
msgstr "透過 Authorize.net 接受 %s 付款"

msgid "Accept %s payments through GoDaddy Poynt"
msgstr "透過 GoDaddy Poynt 接受 %s 付款"

msgid "Accept %s payments through Square"
msgstr "透過 Square 接受 %s 筆付款"

msgid "Accept %s payments through Stripe"
msgstr "透過 Stripe 接受 %s 筆付款"

msgid "Accept button text"
msgstr "接受按鈕文字"

msgid "Accept purchase order payments through PeachPay"
msgstr "透過 PeachPay 接受採購訂單付款"

msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgid "Account Id: "
msgstr "帳戶ID："

msgid "Account name"
msgstr "帳戶名稱"

msgid "Account username"
msgstr "帳戶用戶名"

msgid "Action needed"
msgstr "需要採取行動"

msgid "Action required"
msgstr "需要採取的行動"

msgid "Activate"
msgstr "啟用"

msgid "Active"
msgstr "積極的"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add a custom product description."
msgstr "新增自訂產品描述。"

msgid "Add a secondary header."
msgstr "新增輔助標頭。"

msgid "Add currency conversion fees"
msgstr "新增貨幣兌換費"

msgid "Add new"
msgstr "添新"

msgid "Add new field"
msgstr "新增字段"

msgid "Add payment method"
msgstr "新增付款方式"

msgid "Add recommended products"
msgstr "新增推薦產品"

msgid "Add to order"
msgstr "新增到訂單"

msgid "Add your logo at the top of the checkout window. We recommend an image of at least 512⨉512."
msgstr "在結帳視窗頂部新增您的商標。我們建議至少 512⨉512 的圖像。"

msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

msgid "Adding the product to the cart failed. Please try again."
msgstr "將產品加入購物車失敗。請再試一次。"

msgid "Additional"
msgstr "額外的"

msgid "Additional information"
msgstr "附加資訊"

msgid "Additional text"
msgstr "附加文字"

msgid "Address Autocomplete"
msgstr "地址自動完成"

msgid "Address autocomplete"
msgstr "地址自動完成"

msgid "Adds a dynamic suffix to the transaction statement descriptor using template placeholders like {order_number} or {order_id}. The complete statement descriptor, including any dynamic content, cannot exceed 22 characters and will be truncated if exceeded."
msgstr "使用 {order_number} 或 {order_id} 等範本佔位符為事務語句描述符新增動態後綴。完整的語句描述符（包括任何動態內容）不能超過 22 個字符，如果超過，將被截斷。"

msgid "Advanced"
msgstr "先進的"

msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

msgid "Afghan Afghani 🇦🇫"
msgstr "阿富汗 阿富汗人 🇦🇫"

msgid "After \"Add to Cart\""
msgstr "「加入購物車」後"

msgid "After clicking <b>Pay</b> your payment will be submitted immediately."
msgstr "點擊<b>付款</b>後，您的付款將立即提交。"

msgid "After clicking <b>Pay</b>, a window will appear where you can enter your card information."
msgstr "點擊<b>付款</b>後，將出現一個窗口，您可以在其中輸入您的卡片資訊。"

msgid "After information page, before payment page"
msgstr "資訊頁面之後、付款頁面之前"

msgid "After placing the order a prompt will appear to complete your payment."
msgstr "下訂單後，將出現完成付款的提示。"

msgid "After placing the order you will be prompted to complete your payment."
msgstr "下訂單後，系統會提示您完成付款。"

msgid "After placing the order you will be redirected to complete your payment."
msgstr "下訂單後，您將被重定向以完成付款。"

msgid "After pressing the Cash App button you\'ll be prompted to scan a QR code or approve the payment through the Cash App mobile app."
msgstr "按下 Cash App 按鈕後，系統會提示您掃描二維碼或透過 Cash App 行動應用程式批准付款。"

msgid "After selecting %s a prompt will appear to complete your payment."
msgstr "選擇 %s 後，將出現完成付款的提示。"

msgid "After selecting %s you will be prompted to complete your payment."
msgstr "選擇 %s 後，系統會提示您完成付款。"

msgid "After selecting %s you will be redirected to complete your payment."
msgstr "選擇 %s 後，您將被重定向以完成付款。"

msgid "After selecting %s, fill out the IBAN input, accept the conditions and pay."
msgstr "選擇%s後，填寫IBAN輸入，接受條件並付款。"

msgid "After selecting <b>Pay</b> a prompt will appear to select a bank account."
msgstr "選擇<b>付款</b>後，將出現選擇銀行帳戶的提示。"

msgid "After selecting <b>Pay</b> you will be redirected to complete your payment."
msgstr "選擇<b>付款</b>後，您將被重定向以完成付款。"

msgid "After selecting pay you will be redirected to complete your payment."
msgstr "選擇付款後，您將被重定向以完成付款。"

msgid "After selecting the PayPal Credit button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "選擇 PayPal Credit 按鈕後，系統將提示您完成付款。"

msgid "After selecting the PayPal Pay Later button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "選擇 PayPal 稍後付款按鈕後，系統會提示您完成付款。"

msgid "After selecting the PayPal button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "選擇 PayPal 按鈕後，系統會提示您完成付款。"

msgid "After selecting the Venmo button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "選擇 Venmo 按鈕後，系統將提示您完成付款。"

msgid "Afterpay"
msgstr "後付費"

msgid "Albanian Lek 🇦🇱"
msgstr "阿爾巴尼亞列克🇦🇱"

msgid "Algerian Dinar 🇩🇿"
msgstr "阿爾及利亞第納爾🇩🇿"

msgid "Alignment"
msgstr "結盟"

msgid "All supported billing countries"
msgstr "所有支援的帳單國家/地區"

msgid "All supported currencies"
msgstr "所有支援的貨幣"

msgid "Allow customers to enter order notes inside the checkout window."
msgstr "允許客戶在結帳視窗內輸入訂單備註。"

msgid "Allow specific billing countries"
msgstr "允許特定的帳單國家/地區"

msgid "Allow specific currencies"
msgstr "允許特定貨幣"

msgid "Allowed in all non-restricted countries"
msgstr "允許在所有非限制國家/地區使用"

msgid "Amount"
msgstr "數量"

msgid "An error occurred while capturing your order. Please try again."
msgstr "捕獲您的訂單時發生錯誤。請再試一次。"

msgid "An error occurred while creating your order. Please try again."
msgstr "建立訂單時發生錯誤。請再試一次。"

msgid "An error occurred while unlinking your Square account."
msgstr "取消關聯您的 Square 帳號時發生錯誤。"

msgid "An error occurred while validating your card. Please check your card number or try another card."
msgstr "驗證您的卡片時發生錯誤。請檢查您的卡號或嘗試使用其他卡片。"

msgid "An unknown error occured while creating the transaction."
msgstr "創建交易時發生未知錯誤。"

msgid "An unknown error occured while processing the payment."
msgstr "處理付款時發生未知錯誤。"

msgid "An unknown error occured while starting the transaction. Please refresh the page and try again."
msgstr "啟動事務時發生未知錯誤。請刷新頁面並重試。"

msgid "An unknown error occurred while logging in. Please refresh the page and try again."
msgstr "登入時發生未知錯誤。請重新整理頁面並重試。"

msgid "Analytics"
msgstr "分析"

msgid "Analytics settings"
msgstr "分析設定"

msgid "Angolan Kwanza 🇦🇴"
msgstr "安哥拉寬扎🇦🇴"

msgid "Another step will appear after submitting your order to complete your purchase details."
msgstr "提交訂單後將出現另一個步驟，以完成您的購買詳細資訊。"

msgid "Any time a customer pays with a currency different from the store's base currency, Stripe* and PayPal** apply a conversion fee. With this option enabled, you can pass that cost off to the customer."
msgstr "每當客戶使用與商店基本貨幣不同的貨幣付款時，Stripe* 和 PayPal** 都會收取兌換費。啟用此選項後，您可以將該成本轉嫁給客戶。"

msgid "Appearance"
msgstr "外貌"

msgid "Apple Pay"
msgstr "蘋果支付"

msgid "Apple Pay requires your domain to be registered in order to work. Automatic registration has failed. Click \"Register domain\" to attempt registration again."
msgstr "Apple Pay 需要註冊您的網域才能正常使用。自動註冊失敗。點擊“註冊域名”再次嘗試註冊。"

msgid "Apple Pay requires your domain to be registered with Apple. If you are encountering issues with Apple Pay or recently changed your domain, resetting the domain registration might fix the problem."
msgstr "Apple Pay 要求您在 Apple 註冊網域。如果您遇到 Apple Pay 問題或最近更改了域名，重置域名註冊可能會解決問題。"

msgid "Apple Pay selected for checkout."
msgstr "選擇 Apple Pay 進行結帳。"

msgid "Application Id:"
msgstr "申請編號："

msgid "Application Id: "
msgstr "申請編號："

msgid "Argentine Peso 🇦🇷"
msgstr "阿根廷比索🇦🇷"

msgid "Armenian Dram 🇦🇲"
msgstr "亞美尼亞德拉姆🇦🇲"

msgid "Arrow"
msgstr "箭"

msgid "Aruban Florin 🇦🇼"
msgstr "阿魯巴弗羅林🇦🇼"

msgid "Australia"
msgstr "澳洲"

msgid "Australian dollar 🇦🇺"
msgstr "澳元🇦🇺"

msgid "Authenticated bank debit"
msgstr "經過驗證的銀行金融卡"

msgid "Authenticated bank-debit"
msgstr "經過驗證的銀行金融卡"

msgid "Authorize"
msgstr "授權"

msgid "Authorize.net"
msgstr "授權網"

msgid "Authorize.net %1$s payment authorized but held pending review. Manage the payment in the Authorize.net MINT dashboard. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款已獲授權，但仍待審核。在 Authorize.net MINT 儀表板中管理付款。 （交易 ID：%2$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment authorized for %2$s. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 已授權 %2$s 付款。 （交易 ID：%3$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment held pending review. Manage the payment in the Authorize.net MINT dashboard. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款已暫停等待審核。在 Authorize.net MINT 儀表板中管理付款。 （交易 ID：%2$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment is complete for %2$s. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 的 %2$s 付款已完成。 （交易 ID：%3$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment partially refunded %2$s (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款已部分退款 %2$s（交易 ID：%3$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment refunded %2$s (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款已退還 %2$s（交易 ID：%3$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment refunded/voided %2$s because order was cancelled. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "由於訂單被取消，Authorize.net %1$s 付款已退款/作廢 %2$s。 （交易 ID：%3$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment under review. Manage the payment in the Authorize.net MINT dashboard. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款正在審核中。在 Authorize.net MINT 儀表板中管理付款。 （交易 ID：%2$s）"

msgid "Authorize.net %1$s payment was declined (Transaction Id: %2$s)."
msgstr "Authorize.net %1$s 付款被拒絕（交易 ID：%2$s）。"

msgid "Authorize.net %1$s payment was declined (Transaction Id: %2$s). Reason: %3$s"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款被拒絕（交易 ID：%2$s）。原因：%3$s"

msgid "Authorize.net %1$s payment was voided. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 付款已作廢。 （交易 ID：%2$s）"

msgid "Authorize.net Account"
msgstr "授權.net 帳戶"

msgid "Authorize.net advanced settings"
msgstr "Authorize.net 進階設定"

msgid "Authorize.net is a credit card processor. Not sure if this one is right for you, or looking to switch? Authorize.net offers competitive transaction rates for stores selling more than $500K USD per year."
msgstr "Authorize.net 是一家信用卡處理機構。不確定這款是否適合您，或想要更換？ Authorize.net 為年銷售額超過 50 萬美元的商店提供具有競爭力的交易率。"

msgid "Authorized amount"
msgstr "授權金額"

msgid "Authorized amount: "
msgstr "授權金額："

msgid "Auto update"
msgstr "自動更新"

msgid "Automatic attempt has already occured. Use force=true to force a registration attempt."
msgstr "自動嘗試已經發生。使用force=true 強制嘗試註冊。"

msgid "Automatic recommendations"
msgstr "自動推薦"

msgid "Automatically capture authorized payments when the order status is changed to complete."
msgstr "當訂單狀態變更為完成時，自動擷取授權付款。"

msgid "Automatically email receipts to customers after the order is made."
msgstr "下單後自動透過電子郵件將收據發送給客戶。"

msgid "Automatically refund the payment when the order status is changed to canceled."
msgstr "當訂單狀態變更為已取消時，自動退還貨款。"

msgid "Automatically refund the payment when the order status is changed to cancelled."
msgstr "當訂單狀態變更為已取消時，自動退還貨款。"

msgid "Awaiting Purchase Order (%s) completion."
msgstr "正在等待採購訂單 (%s) 完成。"

msgid "Azerbaijani Manat 🇦🇿"
msgstr "阿塞拜疆馬納特 🇦🇿"

msgid "BILLING"
msgstr "計費"

msgid "Back"
msgstr "後退"

msgid "Bag"
msgstr "包包"

msgid "Bahamian Dollar 🇧🇸"
msgstr "巴哈馬元🇧🇸"

msgid "Bajan dollar 🇧🇧"
msgstr "巴貝多元🇧🇧"

msgid "Bangladeshi Taka 🇧🇩"
msgstr "孟加拉國塔卡🇧🇩"

msgid "Bank debit"
msgstr "銀行金融卡"

msgid "Baseball"
msgstr "棒球"

msgid "Before you click connect make sure to open a sandbox test account's dashboard in another browser tab."
msgstr "在按一下「連線」之前，請確保在另一個瀏覽器標籤中開啟沙盒測試帳戶的儀表板。"

msgid "Belarusian Ruble 🇧🇾"
msgstr "白俄羅斯盧布🇧🇾"

msgid "Belize Dollar 🇧🇿"
msgstr "貝里斯元🇧🇿"

msgid "Bermudan Dollar 🇧🇲"
msgstr "百慕達元🇧🇲"

msgid "Bill to"
msgstr "記帳到"

msgid "Billing"
msgstr "計費"

msgid "Biweekly"
msgstr "雙週刊"

msgid "Black"
msgstr "黑色的"

msgid "Block bots from spamming purchases by enabling reCAPTCHA v3 technology."
msgstr "透過啟用 reCAPTCHA v3 技術來阻止機器人發送垃圾郵件購買。"

msgid "Block specific billing countries"
msgstr "封鎖特定的帳單國家/地區"

msgid "Block specific currencies"
msgstr "阻止特定貨幣"

msgid "Blue"
msgstr "藍色的"

msgid "Bolivian Boliviano 🇧🇴"
msgstr "玻利維亞語 玻利維亞諾 🇧🇴"

msgid "Booking cost"
msgstr "預訂費用"

msgid "Bosnia-Herzegovina Convertible Mark 🇧🇦"
msgstr "波士尼亞與赫塞哥維納可兌換馬克🇧🇦"

msgid "Bot Protection"
msgstr "機器人防護"

msgid "Bot protection"
msgstr "機器人防護"

msgid "Both checkout page and Express Checkout"
msgstr "結帳頁面和快速結帳"

msgid "Botswanan Pula 🇧🇼"
msgstr "波札那普拉🇧🇼"

msgid "Bottom gap"
msgstr "底部間隙"

msgid "Bottom left"
msgstr "左下方"

msgid "Bottom right"
msgstr "右下角"

msgid "Branding"
msgstr "品牌推廣"

msgid "Brazilian Real 🇧🇷"
msgstr "巴西雷亞爾🇧🇷"

msgid "Browser breakdown"
msgstr "瀏覽器故障"

msgid "Brunei Dollar 🇧🇳"
msgstr "汶萊元🇧🇳"

msgid "Bulgarian Lev 🇧🇬"
msgstr "保加利亞列弗🇧🇬"

msgid "Burundian Franc 🇧🇮"
msgstr "布隆迪法郎🇧🇮"

msgid "Business Id:"
msgstr "企業編號："

msgid "Button"
msgstr "按鈕"

msgid "Button Color"
msgstr "按鈕顏色"

msgid "Button Height"
msgstr "按鈕高度"

msgid "Button Label"
msgstr "按鈕標籤"

msgid "Button Shape"
msgstr "按鈕形狀"

msgid "Button Text"
msgstr "按鈕文字"

msgid "Button color"
msgstr "按鈕顏色"

msgid "Button display by pages"
msgstr "按鈕分頁顯示"

msgid "Button hover effect"
msgstr "按鈕懸停效果"

msgid "Button settings"
msgstr "按鈕設定"

msgid "Button shadow"
msgstr "按鈕陰影"

msgid "Button size"
msgstr "連結尺寸"

msgid "Button text"
msgstr "按鈕文字"

msgid "Button text color"
msgstr "按鈕文字顏色"

msgid "Buy Now"
msgstr "立即購買"

msgid "Buy Now, Pay Later"
msgstr "現在購買，稍後付款"

msgid "Buy now, Pay later"
msgstr "現在購買，稍後付款"

msgid "By clicking <b>Accept</b>, you authorize"
msgstr "點選<b>接受</b>即表示您授權"

msgid "By completing the checkout, you agree to our"
msgstr "完成結帳即表示您同意我們的"

msgid "By continuing to use PeachPay, you agree to the PeachPay"
msgstr "繼續使用 PeachPay 即表示您同意 PeachPay"

msgid "By providing your IBAN and confirming this payment, you are authorizing "
msgstr "提供您的 IBAN 並確認此付款即表示您授權"

msgid "CFP Franc"
msgstr "太平洋金融共同體法郎"

msgid "CVC check fails"
msgstr "CVC檢查失敗"

msgid "Cambodian riel 🇰🇭"
msgstr "柬埔寨瑞爾🇰🇭"

msgid "Canadian dollar 🇨🇦"
msgstr "加幣🇨🇦"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

msgid "Cancelled choosing a bank account."
msgstr "取消選擇銀行帳戶。"

msgid "Cape Verdean Escudo 🇨🇻"
msgstr "佛得角埃斯庫多🇨🇻"

msgid "Captcha verification failed. Error: Invalid secret key."
msgstr "驗證碼驗證失敗。錯誤：密鑰無效。"

msgid "Captcha verification failed. Error: Invalid secret key. Please contact the store for assistance."
msgstr "驗證碼驗證失敗。錯誤：密鑰無效。請聯絡商店尋求協助。"

msgid "Captcha verification failed. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "驗證碼驗證失敗。請重試或聯絡商店尋求協助。"

msgid "Capture"
msgstr "捕獲"

msgid "Capture Payment"
msgstr "捕獲付款"

msgid "Capture Summary"
msgstr "捕獲摘要"

msgid "Capture on complete"
msgstr "捕獲完成"

msgid "Card"
msgstr "卡片"

msgid "Card Brand"
msgstr "卡牌品牌"

msgid "Card expired"
msgstr "卡片已過期"

msgid "Card is declined"
msgstr "卡被拒絕"

msgid "Card lost, stolen"
msgstr "卡片遺失、被盜"

msgid "Card not valid"
msgstr "卡無效"

msgid "Card tokenization failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "卡標記化失敗。請重試或使用其他付款方式。"

msgid "Card verification failed or was canceled by the buyer."
msgstr "卡驗證失敗或被買家取消。"

msgid "Card verification failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "卡驗證失敗。請重試或使用其他付款方式。"

msgid "Cards"
msgstr "牌"

msgid "Cart"
msgstr "大車"

msgid "Cart display"
msgstr "推車展示"

msgid "Cart is empty"
msgstr "購物車是空的"

msgid "Cart page"
msgstr "購物車頁面"

msgid "Carts breakdown"
msgstr "推車故障"

msgid "Cash App"
msgstr "現金應用程式"

msgid "Cash App selected for checkout."
msgstr "選擇現金應用程式進行結帳。"

msgid "Cash on Delivery, Check, and Bank Transfer payment options will be available through PeachPay if they are turned on in"
msgstr "貨到付款、支票和銀行轉帳付款選項如果在"

msgid "Cayman Islands Dollar 🇰🇾"
msgstr "開曼群島元🇰🇾"

msgid "Center"
msgstr "中心"

msgid "Central African CFA franc"
msgstr "中非法郎"

msgid "Change the accept button text. Leaving it blank defaults it to \"Add to order\" in your chosen language."
msgstr "更改接受按鈕文字。將其留空會預設為您選擇的語言的「新增至訂單」。"

msgid "Change the decline button text. Leaving it blank defaults it to \"No thanks\" in your chosen language."
msgstr "更改拒絕按鈕文字。將其留空會預設為您選擇的語言的“不用了，謝謝”。"

msgid "Change the primary header text. Leaving it blank defaults it to \"Recommended for you\" in your chosen language."
msgstr "更改主標題文字。將其留空會預設以您選擇的語言「為您推薦」。"

msgid "Changes coming to PeachPay’s Free plan"
msgstr "PeachPay 免費方案即將發生變化"

msgid "Changes were saved!"
msgstr "更改已儲存！"

msgid "Charge"
msgstr "收費"

msgid "Charge Type"
msgstr "收費類型"

msgid "Charge type"
msgstr "充電類型"

msgid "Checkout"
msgstr "查看"

msgid "Checkout JS"
msgstr "結帳JS"

msgid "Checkout button"
msgstr "結帳按鈕"

msgid "Checkout failed unexpectedly"
msgstr "結帳意外失敗"

msgid "Checkout page"
msgstr "結帳頁面"

msgid "Checkout page only"
msgstr "僅結帳頁面"

msgid "Checkout window"
msgstr "結帳窗口"

msgid "Cheque"
msgstr "查看"

msgid "Chilean Peso 🇨🇱"
msgstr "智利比索🇨🇱"

msgid "Chinese Yuan 🇨🇳"
msgstr "人民幣🇨🇳"

msgid "Choose a product that will be added to the shopper's cart before the checkout window opens."
msgstr "選擇在結帳視窗打開之前將添加到購物者購物車的產品。"

msgid "Choose an option"
msgstr "選擇一個選項"

msgid "Choose from Stripe, PayPal, Square, and Authorize.net"
msgstr "從 Stripe、PayPal、Square 和 Authorize.net 中進行選擇"

msgid "Choose image"
msgstr "選擇圖片"

msgid "Choose one of the icons or none to be displayed inside your button."
msgstr "選擇要在按鈕內顯示的圖示之一或不顯示任何圖示。"

msgid "Choose one of the icons to be displayed inside your button."
msgstr "選擇要在按鈕內顯示的圖示之一。"

msgid "Choose what effect you would like to see on the button on hover. Hover over the options to see how they look!"
msgstr "選擇您希望在懸停時在按鈕上看到的效果。將滑鼠懸停在選項上即可查看它們的外觀！"

msgid "Choose whether the PeachPay button appears inline or below the \"add to cart\" button on the product page."
msgstr "選擇 PeachPay 按鈕是顯示在產品頁面上「加入購物車」按鈕的內嵌還是下方。"

msgid "Choose which product(s) to display the upsell on"
msgstr "選擇要顯示追加銷售的產品"

msgid "Clearpay"
msgstr "清付"

msgid "Cloning is forbidden"
msgstr "禁止複製"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Colombian Peso 🇨🇴"
msgstr "哥倫比亞比索🇨🇴"

msgid "Colors"
msgstr "顏色"

msgid "Comorian franc 🇰🇲"
msgstr "科摩羅法郎🇰🇲"

msgid "Configure PeachPay account settings."
msgstr "配置 PeachPay 帳戶設定。"

msgid "Configure PeachPay region settings."
msgstr "配置 PeachPay 區域設定。"

msgid "Configure additional options for Authorize.net through PeachPay."
msgstr "透過 PeachPay 配置 Authorize.net 的其他選項。"

msgid "Configure additional options for GoDaddy Poynt through PeachPay."
msgstr "透過 PeachPay 為 GoDaddy Poynt 配置其他選項。"

msgid "Configure additional options for PayPal through PeachPay."
msgstr "透過 PeachPay 配置 PayPal 的其他選項。"

msgid "Configure additional options for Stripe through PeachPay."
msgstr "透過 PeachPay 配置 Stripe 的附加選項。"

msgid "Configure rates, fees, and restrictions"
msgstr "配置費率、費用和限制"

msgid "Confirmed payment intent invalid status:"
msgstr "已確認的付款意圖無效狀態："

msgid "Congolese Franc 🇨🇩"
msgstr "剛果法郎🇨🇩"

msgid "Connect"
msgstr "連接"

msgid "Connect Authorize.net"
msgstr "連線Authorize.net"

msgid "Connect Authorize.net (sandbox)"
msgstr "連接 Authorize.net（沙箱）"

msgid "Connect GoDaddy Poynt"
msgstr "連接 GoDaddy Poynt"

msgid "Connect PayPal"
msgstr "連接貝寶"

msgid "Connect Square"
msgstr "連接廣場"

msgid "Connect Square (sandbox)"
msgstr "連接廣場（沙盒）"

msgid "Connect Square Sandbox Test Account"
msgstr "連接 Square 沙箱測試帳戶"

msgid "Connect Stripe"
msgstr "連接條紋"

msgid "Connect a payment method"
msgstr "連接付款方式"

msgid "Connect an existing Poynt account or create a new one. You'll be redirected to the GoDaddy Poynt website to complete the onboarding."
msgstr "連結現有的 Poynt 帳戶或建立一個新帳戶。您將被重定向到 GoDaddy Poynt 網站以完成註冊。"

msgid "Content"
msgstr "內容"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Continue here"
msgstr "在這裡繼續"

msgid "Costa Rican Colón 🇨🇷"
msgstr "哥斯大黎加科隆🇨🇷"

msgid "Could not detect WC_geolocation class, all geolocation functions for the currency switcher will not function."
msgstr "無法偵測到 WC_geolocation 類，貨幣切換器的所有地理定位功能將無法運作。"

msgid "Countries restricted to"
msgstr "限制國家"

msgid "Country availability"
msgstr "適用國家/地區"

msgid "Coupon"
msgstr "優惠券"

msgid "Coupon code"
msgstr "優惠券代碼"

msgid "Create account password"
msgstr "建立帳戶密碼"

msgid "Create an account?"
msgstr "建立一個帳戶？"

msgid "Creating stripe payment failed"
msgstr "創建條帶支付失敗"

msgid "Croatian Kuna 🇭🇷"
msgstr "克羅埃西亞庫納🇭🇷"

msgid "Currencies"
msgstr "貨幣"

msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

msgid "Currency Conversion"
msgstr "貨幣轉換"

msgid "Currency Switcher"
msgstr "貨幣切換器"

msgid "Currency availability"
msgstr "貨幣可用性"

msgid "Currency based on"
msgstr "貨幣基於"

msgid "Custom JS"
msgstr "自訂JS"

msgid "Custom interval"
msgstr "自訂間隔"

msgid "Custom product description"
msgstr "客製化產品說明"

msgid "Customer"
msgstr "顧客"

msgid "Customer attempting payment again."
msgstr "客戶再次嘗試付款。"

msgid "Customer billing country"
msgstr "客戶帳單所在國家/地區"

msgid "Customer geolocation"
msgstr "客戶地理位置"

msgid "Customers cannot see this payment method."
msgstr "客戶看不到此付款方式。"

msgid "Customize"
msgstr "客製化"

msgid "Customize a description to be displayed under the Purchase Order payment option. This will be left blank by default."
msgstr "自訂採購訂單付款選項下顯示的說明。預設情況下，此項目將留空。"

msgid "Customize the button corner radius. Leaving it blank defaults it to 5px."
msgstr "自訂按鈕圓角半徑。將其留空預設為 5px。"

msgid "Customize the field name for Purchase Order. Leaving it blank defaults it to \"Purchase Order\" in your chosen language."
msgstr "自訂採購訂單的欄位名稱。將其留空將預設為您選擇的語言的「採購訂單」。"

msgid "Customize the header text for the mini slider. Leaving it blank defaults it to “Recommended for you” in your chosen language."
msgstr "自訂迷你滑桿的標題文字。將其留空會預設以您選擇的語言「為您推薦」。"

msgid "Customize the headline text. Leaving it blank defaults it to “Related products” in your chosen language."
msgstr "自訂標題文字。將其留空會預設為您選擇的語言的「相關產品」。"

msgid "Customize the postfix for the payment description. Default postfix is nothing. Example: \"Site Name - Order 1234 (PeachPay)\" where \"(PeachPay)\" is the postfix."
msgstr "自訂付款說明的後綴。預設後綴沒什麼。範例：“網站名稱 - 訂單 1234 (PeachPay)”，其中“(PeachPay)”是後綴。"

msgid "Customize the prefix for the payment description. Default prefix is the site name. Example: \"Site Name - Order 1234\" where \"Site Name\" is the prefix."
msgstr "自訂付款描述的前綴。預設前綴是站台名稱。範例：“網站名稱 - 訂單 1234”，其中“網站名稱”是前綴。"

msgid "Customize the text above the PeachPay button on the checkout page. By default this is blank."
msgstr "自訂結帳頁面上 PeachPay 按鈕上方的文字。預設情況下這是空白的。"

msgid "Customize the text below the PeachPay button on the checkout page. By default this is blank."
msgstr "自訂結帳頁面上 PeachPay 按鈕下方的文字。預設情況下這是空白的。"

msgid "Customize the text of the PeachPay button. Leaving it blank defaults it to \"Express checkout\" in your chosen language."
msgstr "自訂 PeachPay 按鈕的文字。將其留空將預設為您選擇的語言的「快速結帳」。"

msgid "Customize the width of the button. Leaving it blank defaults it to 220px."
msgstr "自訂按鈕的寬度。將其留空預設為 220px。"

msgid "Customize the width of the button. Leaving it blank defaults it to 320px."
msgstr "自訂按鈕的寬度。將其留空預設為 320 像素。"

msgid "Czech koruna 🇨🇿"
msgstr "捷克克朗🇨🇿"

msgid "Danish Krone 🇩🇰"
msgstr "丹麥克朗🇩🇰"

msgid "Dark Blue"
msgstr "深藍"

msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

msgid "Data"
msgstr "數據"

msgid "Data retention"
msgstr "資料保留"

msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

msgid "Decline button text"
msgstr "拒絕按鈕文字"

msgid "Default currency"
msgstr "預設貨幣"

msgid "Default value"
msgstr "預設值"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Deserializing instances of this class is forbidden"
msgstr "禁止反序列化此類的實例"

msgid "Device breakdown"
msgstr "設備故障"

msgid "Digital Wallet"
msgstr "數位錢包"

msgid "Digital wallet"
msgstr "數位錢包"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Disable auto update to change value"
msgstr "停用自動更新以更改值"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

msgid "Display"
msgstr "展示"

msgid "Display payment method icons below"
msgstr "顯示下面的付款方式圖標"

msgid "Display payment method icons below the PeachPay button"
msgstr "在 PeachPay 按鈕下方顯示付款方式圖標"

msgid "Display product images"
msgstr "顯示產品圖片"

msgid "Display product images in the checkout window."
msgstr "在結帳視窗中顯示產品圖片。"

msgid "Display random related products in a slider based on product category, tag, or attribute on every product page."
msgstr "根據每個產品頁面上的產品類別、標籤或屬性，在滑桿中顯示隨機相關產品。"

msgid "Display recommended products as a mini slider"
msgstr "將推薦產品顯示為迷你滑桿"

msgid "Display related products in the product page"
msgstr "在產品頁面顯示相關產品"

msgid "Display the quantity changer next to items in the checkout window order summary."
msgstr "在結帳視窗訂單摘要中的商品旁邊顯示數量變更器。"

msgid "Display upsell for all products"
msgstr "顯示所有產品的追加銷售"

msgid "Displays the support message"
msgstr "顯示支援訊息"

msgid "Dispute %1$s has been closed. Result: %2$s."
msgstr "爭議 %1$s 已結束。結果：%2$s。"

msgid "Dispute closed"
msgstr "爭議已結束"

msgid "Dispute created"
msgstr "產生爭議"

msgid "Disputed created order status"
msgstr "有爭議的已建立訂單狀態"

msgid "Djiboutian Franc 🇩🇯"
msgstr "吉布地法郎🇩🇯"

msgid "Docs"
msgstr "文件"

msgid "Domain is already registered or the automatic attempt has already occured. Use force=true to force a registration attempt."
msgstr "網域已註冊或自動嘗試已發生。使用force=true 強制嘗試註冊。"

msgid "Domain is already registered."
msgstr "域名已註冊。"

msgid "Dominican Peso 🇩🇴"
msgstr "多明尼加比索🇩🇴"

msgid "Don't have a coupon code?"
msgstr "沒有優惠券代碼？"

msgid "Don\'t show this again"
msgstr "不要再顯示此內容"

msgid "EPS Bank"
msgstr "每股盈餘銀行"

msgid "East Caribbean Dollar"
msgstr "東加勒比海元"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit billing and shipping fields or add new ones"
msgstr "編輯帳單和送貨字段或新增字段"

msgid "Edit checkout fields"
msgstr "編輯結帳字段"

msgid "Egyptian Pound 🇪🇬"
msgstr "埃及鎊🇪🇬"

msgid "Email receipts"
msgstr "電子郵件收據"

msgid "Enable"
msgstr "使能夠"

msgid "Enable %s"
msgstr "啟用 %s"

msgid "Enable Express Checkout"
msgstr "啟用快速結帳"

msgid "Enable Google reCAPTCHA v3. This will prevent payments from going through if a user is determined to be a bot. reCAPTCHA v3 works behind the scenes and does not display a puzzle on the checkout."
msgstr "啟用 Google reCAPTCHA v3。如果用戶被確定為機器人，這將阻止付款。 reCAPTCHA v3 在幕後工作，不會在結帳時顯示謎題。"

msgid "Enable PeachPay on product pages"
msgstr "在產品頁面上啟用 PeachPay"

msgid "Enable Specific Product"
msgstr "啟用特定產品"

msgid "Enable address autocomplete"
msgstr "啟用地址自動完成"

msgid "Enable address autocomplete for customers filling out billing and shipping details"
msgstr "為填寫帳單和運送詳細資料的客戶啟用地址自動完成功能"

msgid "Enable auto-slider"
msgstr "啟用自動滑桿"

msgid "Enable auto-slider (only available for product page)"
msgstr "啟用自動滑桿（僅適用於產品頁面）"

msgid "Enable currency switcher"
msgstr "啟用貨幣切換器"

msgid "Enable custom intervals to be selected for currencies."
msgstr "啟用為貨幣選擇自訂間隔。"

msgid "Enable express checkout"
msgstr "啟用快速結帳"

msgid "Enable extra fees"
msgstr "啟用額外費用"

msgid "Enable one-click upsells"
msgstr "啟用一鍵追加銷售"

msgid "Enable order notes"
msgstr "啟用訂單備註"

msgid "Enable quantity changer"
msgstr "啟用數量變換器"

msgid "Enable support message"
msgstr "啟用支援訊息"

msgid "Enable test mode"
msgstr "啟用測試模式"

msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

msgid "Ensure the following link is reachable: "
msgstr "確保以下連結可訪問："

msgid "Enter coupon code"
msgstr "輸入優惠券代碼"

msgid "Error saving payment method. Reason: %s"
msgstr "儲存付款方式時發生錯誤。原因：%s"

msgid "Error: "
msgstr "錯誤："

msgid "Ethiopian Birr 🇪🇹"
msgstr "衣索比亞比爾🇪🇹"

msgid "Euro 🇪🇺"
msgstr "歐元🇪🇺"

msgid "Every 12 hours"
msgstr "每12小時一次"

msgid "Every 15 minutes"
msgstr "每15分鐘一班"

msgid "Every 2 days"
msgstr "每2天一次"

msgid "Every 30 minutes"
msgstr "每30分鐘一班"

msgid "Every 6 hours"
msgstr "每 6 小時"

msgid "Every hour"
msgstr "每隔一小時"

msgid "Every month"
msgstr "每個月"

msgid "Exit checkout"
msgstr "退出結帳"

msgid "Expiry date"
msgstr "到期日"

msgid "Export to CSV"
msgstr "匯出為 CSV"

msgid "Express Checkout"
msgstr "快速結帳"

msgid "Express Checkout only"
msgstr "僅限快速結帳"

msgid "Express checkout"
msgstr "快速結帳"

msgid "Fade"
msgstr "褪色"

msgid "Failed to collect bank account."
msgstr "未能收集銀行帳戶。"

msgid "Failed to confirm payment intent with status:"
msgstr "無法確認付款意圖，狀態為："

msgid "Failed to confirm payment intent."
msgstr "無法確認付款意圖。"

msgid "Failed to confirm payment."
msgstr "無法確認付款。"

msgid "Failed to confirm setup intent."
msgstr "無法確認設定意圖。"

msgid "Failed to connect to the captcha verification service."
msgstr "連線驗證碼驗證服務失敗。"

msgid "Failed to connect to the captcha verification service. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "連線驗證碼驗證服務失敗。請重試或聯絡商店尋求協助。"

msgid "Failed to connect your Authorize.net account. Please try again."
msgstr "無法連線您的 Authorize.net 帳戶。請再試一次。"

msgid "Failed to connect your GoDaddy Poynt account. Please try again."
msgstr "無法連接您的 GoDaddy Poynt 帳戶。請再試一次。"

msgid "Failed to create payment method"
msgstr "建立付款方式失敗"

msgid "Failed to create setup intent."
msgstr "無法創建設定意圖。"

msgid "Failed to generate captcha token. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "無法產生驗證碼令牌。請重試或聯絡商店尋求協助。"

msgid "Failed to parse payment data"
msgstr "解析支付資料失敗"

msgid "Failed to register domain."
msgstr "註冊域名失敗。"

msgid "Failed to retrieve payment intent."
msgstr "無法檢索付款意圖。"

msgid "Failed to retrieve the response body."
msgstr "無法檢索回應正文。"

msgid "Failed to tokenize payment method, ID missing."
msgstr "無法對付款方式進行令牌化，ID 遺失。"

msgid "Failed to tokenize payment method."
msgstr "無法對付款方式進行標記。"

msgid "Falkland Islands pound 🇫🇰"
msgstr "福克蘭群島鎊🇫🇰"

msgid "Fee"
msgstr "費用"

msgid "Fee amount"
msgstr "收費多少"

msgid "Fee label"
msgstr "費用標籤"

msgid "Fee maximum threshold"
msgstr "費用最高門檻"

msgid "Fee minimum threshold"
msgstr "費用最低門檻"

msgid "Fee type"
msgstr "費用類型"

msgid "Feedback"
msgstr "回饋"

msgid "Fees"
msgstr "費用"

msgid "Fees will be applied to the total when a customer chooses to checkout with this currency."
msgstr "當客戶選擇使用該貨幣結帳時，費用將計入總額。"

msgid "Field editor"
msgstr "現場編輯"

msgid "Field name"
msgstr "欄位名稱"

msgid "Fijian Dollar 🇫🇯"
msgstr "斐濟元🇫🇯"

msgid "Fill table with all currencies"
msgstr "用所有貨幣填充表格"

msgid "First renewal"
msgstr "第一次續訂"

msgid "Fixed"
msgstr "固定的"

msgid "Floating button"
msgstr "浮動按鈕"

msgid "For currencies with decimals, you can change the number of decimals"
msgstr "對於有小數點的貨幣，您可以更改小數位數"

msgid "For more information about Authorize.net\'s services and pricing, visit"
msgstr "有關 Authorize.net 的服務和定價的更多信息，請訪問"

msgid "Force 3D Secure"
msgstr "強制 3D 安全"

msgid "Fraudulent card"
msgstr "盜卡"

msgid "Free"
msgstr "自由的"

msgid "Frequency of auto-update"
msgstr "自動更新頻率"

msgid "From: %s"
msgstr "來自：%s"

msgid "Full"
msgstr "滿的"

msgid "Full button"
msgstr "全按鈕"

msgid "Gambian dalasi 🇬🇲"
msgstr "岡比亞達拉西🇬🇲"

msgid "General"
msgstr "一般的"

msgid "Georgian Lari 🇬🇪"
msgstr "喬治亞拉里🇬🇪"

msgid "Get PeachPay"
msgstr "取得 PeachPay"

msgid "Get PeachPay Premium for Express Checkout and other additional features!"
msgstr "取得 PeachPay Premium 以獲得快速結帳和其他附加功能！"

msgid "Get Premium"
msgstr "獲得高級版"

msgid "Get started with PeachPay"
msgstr "開始使用 PeachPay"

msgid "Gibraltar pound 🇬🇮"
msgstr "直布羅陀鎊🇬🇮"

msgid "Gift card number"
msgstr "禮品卡號碼"

msgid "Give access"
msgstr "授予存取權限"

msgid "GoDaddy Poynt"
msgstr "GoDaddy 波因特"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment captured for %2$s. (Capture Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt 已捕獲 %2$s 的 %1$s 付款。 （捕獲 ID：%3$s）"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment failed: %2$s"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款失敗：%2$s"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment is authorized for %2$s. (Authorization Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款已授權用於 %2$s。 （授權 ID：%3$s）"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment partially refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款已部分退款 %2$s（退款 ID：%3$s）"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款已退款 %2$s（退款 ID：%3$s）"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment setup for future use."
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款設定以供將來使用。"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment was voided. (Authorization Id: %2$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 付款已作廢。 （授權 ID：%2$s）"

msgid "GoDaddy Poynt Account"
msgstr "GoDaddy Poynt 帳戶"

msgid "GoDaddy Poynt advanced settings"
msgstr "GoDaddy Poynt 高級設置"

msgid "GoDaddy Poynt sandbox account is connected!"
msgstr "GoDaddy Poynt 沙盒帳戶已連接！"

msgid "Gold"
msgstr "金子"

msgid "Google Pay"
msgstr "谷歌支付"

msgid "Google Pay selected for checkout."
msgstr "選擇 Google Pay 進行結帳。"

msgid "Google Pay tokenization failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "Google Pay 令牌化失敗。請重試或使用其他付款方式。"

msgid "Great British Pound 🇬🇧"
msgstr "英鎊🇬🇧"

msgid "Guinean Franc 🇬🇳"
msgstr "幾內亞法郎🇬🇳"

msgid "Guyanese dollar 🇬🇾"
msgstr "圭亞那元🇬🇾"

msgid "Haitian Gourde 🇭🇹"
msgstr "海地古德🇭🇹"

msgid "Have a coupon code?"
msgstr "有優惠券代碼嗎？"

msgid "Have an account?"
msgstr "有一個帳戶？"

msgid "Header text"
msgstr "標題文本"

msgid "Heading text"
msgstr "標題文字"

msgid "Here are some tips to make the most out of PeachPay"
msgstr "以下是充分利用 PeachPay 的一些技巧"

msgid "Here are the analytics settings. Change the settings below to customize analytics for this store. Please note: turning this on and off frequently may cause slight inaccuracies in the analytics."
msgstr "這是分析設定。更改以下設定以自訂該商店的分析。請注意：頻繁開啟和關閉此功能可能會導致分析稍微不準確。"

msgid "Hide the \"Proceed to checkout\" buttons on the WooCommerce cart page to make PeachPay the only checkout method (does not disable cart page and won\'t take effect in test mode)."
msgstr "隱藏 WooCommerce 購物車頁面上的「繼續結帳」按鈕，使 PeachPay 成為唯一的結帳方法（不會停用購物車頁面，並且不會在測試模式下生效）。"

msgid "Hide the shipping/billing fields for virtual products"
msgstr "隱藏虛擬產品的運輸/帳單字段"

msgid "Home"
msgstr "家"

msgid "Honduran Lempira 🇭🇳"
msgstr "宏都拉斯倫皮拉🇭🇳"

msgid "Hong Kong dollar 🇭🇰"
msgstr "港幣🇭🇰"

msgid "Hover effect"
msgstr "懸停效果"

msgid "Hungarian forint 🇭🇺"
msgstr "匈牙利福林🇭🇺"

msgid "I couldn't get the plugin to work"
msgstr "我無法讓插件工作"

msgid "I found a better plugin"
msgstr "我發現了一個更好的插件"

msgid "I no longer need the plugin"
msgstr "我不再需要該插件"

msgid "I verify that the country I have entered is the one I reside in"
msgstr "我確認我輸入的國家是我居住的國家"

msgid "Icelandic Króna 🇮🇸"
msgstr "冰島克朗🇮🇸"

msgid "Icon"
msgstr "圖示"

msgid "Icon size"
msgstr "圖示大小"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "If PeachPay feels slow, choose the region closest to you to give your shoppers a better experience."
msgstr "如果 PeachPay 感覺速度很慢，請選擇離您最近的區域，以便為您的購物者提供更好的體驗。"

msgid "If a currency has countries associated with it, the currency will only be available in those countries"
msgstr "如果某種貨幣有與其關聯的國家/地區，則該貨幣將僅在這些國家/地區可用"

msgid "If clicked, the table below will be populated with the 135+ currencies PeachPay supports. PeachPay will select the best currency for a shopper based on their location."
msgstr "如果單擊，下表將填充 PeachPay 支援的 135 多種貨幣。 PeachPay 將根據購物者的位置為他們選擇最適合的貨幣。"

msgid "If enabled, the plugin will listen for the <strong>charge.dispute.closed</strong> webhook event and set the order\'s status back to the status before the dispute was opened, if the dispute is won. If the dispute is lost, it will set the order status to Failed."
msgstr "如果啟用，該外掛程式將偵聽 <strong>charge.dispute.close</strong> webhook 事件，並在爭議獲勝時將訂單狀態設定回爭議開啟之前的狀態。如果爭議敗訴，訂單狀態將設定為失敗。"

msgid "If enabled, the plugin will listen for the <strong>charge.dispute.created</strong> webhook event and set the order\'s status to cancelled by default."
msgstr "若啟用，外掛程式將偵聽 <strong>charge.dispute.created</strong> webhook 事件，並將訂單狀態預設為已取消。"

msgid "If needed, our support team may ask you to give us permission to read non-sensitive data, like a list of installed plugins, in case you experience an issue with PeachPay."
msgstr "如果需要，我們的支援團隊可能會要求您授予我們讀取非敏感資料的權限，例如已安裝插件的列表，以防您在使用 PeachPay 時遇到問題。"

msgid "If registration still fails:"
msgstr "如果仍然註冊失敗："

msgid "If the cart only consists of virtual products, don\'t show the shipping/billing address fields."
msgstr "如果購物車僅包含虛擬產品，則不要顯示送貨/帳單地址欄位。"

msgid "If the cart total is less than this amount, this payment method will not show. The minimum cannot be less than %s"
msgstr "如果購物車總額小於此金額，則不會顯示此付款方式。最小值不能小於 %s"

msgid "If the cart total is more than this amount, this payment method will not show."
msgstr "如果購物車總額超過此金額，則不會顯示此付款方式。"

msgid "If the cart total is more than this amount, this payment method will not show. The maximum cannot be more than %s"
msgstr "如果購物車總額超過此金額，則不會顯示此付款方式。最大值不能超過%s"

msgid "If the customer chooses an unsupported currency for this payment method, %s will still display but will switch the currency when the customer selects it."
msgstr "如果客戶為此付款方式選擇不受支援的貨幣，%s 仍會顯示，但會在客戶選擇時切換貨幣。"

msgid "If you don’t already have a key, you can "
msgstr "如果您還沒有鑰匙，您可以"

msgid "If you have a regular PayPal account, you’ll be asked to upgrade to a business account. Not using PayPal yet? PayPal is accepted in over 200 countries and allows shoppers from almost anywhere to buy from you."
msgstr "如果您有常規 PayPal 帳戶，系統會要求您升級至企業帳戶。還沒有使用 PayPal？ PayPal 在 200 多個國家/地區被接受，幾乎任何地方的購物者都可以向您購買商品。"

msgid "If you have questions or concerns about the fee, our team is happy to answer them. Please reach out to us via the chat or by emailing"
msgstr "如果您對費用有疑問或疑慮，我們的團隊很樂意解答。請透過聊天或電子郵件聯絡我們"

msgid "If you have shopped with us before, please enter your login details below. If you are a new customer, please proceed to the next section."
msgstr "如果您以前在我們這裡購物過，請在下面輸入您的登入詳細資訊。如果您是新客戶，請繼續下一部分。"

msgid "In test mode, you can make test payments for each payment method. Find instructions on how to make a test payment in each tab below."
msgstr "在測試模式下，您可以對每種付款方式進行測試付款。在下面的每個標籤中尋找有關如何進行測試付款的說明。"

msgid "Inactive"
msgstr "不活躍"

msgid "Include itemized order in Authorize.net payment transaction request"
msgstr "在 Authorize.net 付款交易請求中包含逐項訂單"

msgid "Include upsell and cross-sell items that you have already configured"
msgstr "包括您已配置的追加銷售和交叉銷售項目"

msgid "Indian Rupee 🇮🇳"
msgstr "印度盧比🇮🇳"

msgid "Indonesian rupiah 🇮🇩"
msgstr "印尼盾🇮🇩"

msgid "Initial Shipment"
msgstr "初次出貨"

msgid "Inline with \"Add to Cart\""
msgstr "與「加入購物車」內聯"

msgid "Input fields"
msgstr "輸入欄位"

msgid "Insufficient funds"
msgstr "不充足的資金"

msgid "Invalid field \"%s\". Token can\'t be found"
msgstr "無效欄位“%s”。找不到令牌"

msgid "Invalid field \"%s\". Token does not belong to the logged in user."
msgstr "無效欄位“%s”。令牌不屬於登入使用者。"

msgid "Invalid response from the captcha verification service."
msgstr "來自驗證碼驗證服務的無效回應。"

msgid "Invalid response from the captcha verification service. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "來自驗證碼驗證服務的無效回應。請重試或聯絡商店尋求協助。"

msgid "Israeli new shekel 🇮🇱"
msgstr "以色列新謝克爾🇮🇱"

msgid "Itemized order information"
msgstr "詳細訂單信息"

msgid "Jamaican Dollar 🇯🇲"
msgstr "牙買加幣🇯🇲"

msgid "Japanese yen 🇯🇵"
msgstr "日元🇯🇵"

msgid "Kazakhstani Tenge 🇰🇿"
msgstr "哈薩克堅戈🇰🇿"

msgid "Kenyan Shilling 🇰🇪"
msgstr "肯亞先令🇰🇪"

msgid "Korean Won 🇰🇷"
msgstr "韓元🇰🇷"

msgid "Kyrgystani Som 🇰🇬"
msgstr "吉爾吉斯索姆🇰🇬"

msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgid "Laotian Kip 🇱🇦"
msgstr "寮國基普🇱🇦"

msgid "Last 4 digits"
msgstr "最後 4 位數字"

msgid "Learn more about"
msgstr "學習更多關於"

msgid "Lebanese pound 🇱🇧"
msgstr "黎巴嫩鎊🇱🇧"

msgid "Left"
msgstr "左邊"

msgid "Lesotho loti 🇱🇸"
msgstr "萊索托洛蒂🇱🇸"

msgid "Let shoppers buy from anywhere"
msgstr "讓購物者從任何地方購買"

msgid "Liberian Dollar 🇱🇷"
msgstr "賴比瑞亞元🇱🇷"

msgid "Loan"
msgstr "貸款"

msgid "Local Development"
msgstr "本地發展"

msgid "Location"
msgstr "地點"

msgid "Location Id: "
msgstr "位置 ID："

msgid "Lock"
msgstr "鎖"

msgid "Log in"
msgstr "登入"

msgid "Log in (sandbox)"
msgstr "登入（沙箱）"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Login Id:"
msgstr "登入ID："

msgid "Logo"
msgstr "標識"

msgid "Looks like you're using a third party plugin to handle additional checkout fields for your store. PeachPay now has its own field editor built in! While we will do our best to convert any third party fields, it is recommended to make the switch to our native editor for the best experience. Unsupported fields may cause issues with completing orders. Check out our field editor "
msgstr "您似乎正在使用第三方插件來處理商店的其他結帳欄位。 PeachPay 現在內建了自己的欄位編輯器！雖然我們將盡力轉換任何第三方字段，但建議切換到我們的本機編輯器以獲得最佳體驗。不受支援的欄位可能會導致完成訂單時出現問題。查看我們的字段編輯器"

msgid "Lost your password?"
msgstr "忘記密碼？"

msgid "Luhn Check fails"
msgstr "盧恩檢定失敗"

msgid "Macanese Pataca 🇲🇴"
msgstr "澳門幣🇲🇴"

msgid "Macedonian Denar 🇲🇰"
msgstr "馬其頓代納爾🇲🇰"

msgid "Make PeachPay the only checkout method"
msgstr "讓 PeachPay 成為唯一的結帳方式"

msgid "Make it easier for your shoppers to enter their address by enabling address autocomplete powered by Google Maps."
msgstr "透過啟用 Google 地圖支援的地址自動完成功能，讓您的購物者更輕鬆地輸入他們的地址。"

msgid "Make test payments following"
msgstr "進行測試付款如下"

msgid "Make test payments using the card number "
msgstr "使用卡號進行測試付款"

msgid "Malagasy Ariary 🇲🇬"
msgstr "馬達加斯加阿里亞裡🇲🇬"

msgid "Malawian Kwacha 🇲🇼"
msgstr "馬拉維克瓦查🇲🇼"

msgid "Malaysian Ringgit 🇲🇾"
msgstr "馬來西亞令吉🇲🇾"

msgid "Maldivian Rufiyaa 🇲🇻"
msgstr "馬爾地夫拉菲亞🇲🇻"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Manage a payment method"
msgstr "管理付款方式"

msgid "Manage access"
msgstr "管理存取權限"

msgid "Manage address autocomplete"
msgstr "管理地址自動完成"

msgid "Manual recommendations"
msgstr "手動建議"

msgid "Mauritanian Ouguiya 🇲🇷"
msgstr "茅利塔尼亞烏吉亞🇲🇷"

msgid "Mauritian Rupee 🇲🇺"
msgstr "毛里求斯盧比🇲🇺"

msgid "Maximum charge"
msgstr "最大充電量"

msgid "Merchant Id: "
msgstr "商家編號："

msgid "Merchants, please note, there will be no additional charges for you."
msgstr "商家請注意，我們不會向您收取任何額外費用。"

msgid "Mexican peso 🇲🇽"
msgstr "墨西哥比索🇲🇽"

msgid "Mini/sidebar cart"
msgstr "迷你/側邊欄推車"

msgid "Minimum charge"
msgstr "最低收費"

msgid "Missing payment token"
msgstr "缺少支付令牌"

msgid "Missing ref to Square Google Pay element. Please try again or use a different payment method."
msgstr "缺少對 Square Google Pay 元素的引用。請重試或使用其他付款方式。"

msgid "Missing ref to Square card element. Please try again or use a different payment method."
msgstr "缺少對方形卡元素的引用。請重試或使用其他付款方式。"

msgid "Missing required dependencies to Capture/Confirm PayPal order."
msgstr "缺少捕獲/確認 PayPal 訂單所需的依賴項。"

msgid "Missing required field \"peachpay_authnet_data_descriptor\""
msgstr "缺少必填欄位“peachpay_authnet_data_descriptor”"

msgid "Missing required field \"peachpay_authnet_data_value\""
msgstr "缺少必填欄位“peachpay_authnet_data_value”"

msgid "Missing required field \"peachpay_poynt_nonce\""
msgstr "缺少必填欄位“peachpay_poynt_nonce”"

msgid "Missing required field \"peachpay_square_source_id\""
msgstr "缺少必填欄位“peachpay_square_source_id”"

msgid "Missing required field \"peachpay_square_verification_id\""
msgstr "缺少必填欄位“peachpay_square_verification_id”"

msgid "Missing required field \"peachpay_stripe_payment_method_id\""
msgstr "缺少必填欄位“peachpay_stripe_ payment_method_id”"

msgid "Missing required field \"peachpay_transaction_id\""
msgstr "缺少必填欄位“peachpay_transaction_id”"

msgid "Missing required field \"purchase_order_number\""
msgstr "缺少必填欄位“purchase_order_number”"

msgid "Missing transaction ID"
msgstr "缺少交易 ID"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Moldovan Leu 🇲🇩"
msgstr "摩爾多瓦列伊🇲🇩"

msgid "Moroccan Dirham 🇲🇦"
msgstr "摩洛哥迪拉姆🇲🇦"

msgid "Mountain"
msgstr "山"

msgid "Mozambican metical 🇲🇿"
msgstr "莫三比克梅蒂卡爾🇲🇿"

msgid "My account"
msgstr "我的帳戶"

msgid "My cart"
msgstr "我的車"

msgid "Myanmar Kyat 🇲🇲"
msgstr "緬甸緬元🇲🇲"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Namibian dollar 🇳🇦"
msgstr "納米比亞元🇳🇦"

msgid "Nepalese Rupee 🇳🇵"
msgstr "尼泊爾盧比🇳🇵"

msgid "Net"
msgstr "網"

msgid "Netherlands Antillean Guilder 🇳🇱"
msgstr "荷屬安的列斯盾🇳🇱"

msgid "New Taiwan dollar 🇹🇼"
msgstr "新台幣🇹🇼"

msgid "New Zealand dollar 🇳🇿"
msgstr "紐西蘭元🇳🇿"

msgid "New features have been added to Square which require your action to enable. Please navigate to Square settings under the Payment tab for more details."
msgstr "Square 中新增了新功能，需要您執行操作才能啟用。請導覽至「付款」標籤下的 Square 設定以了解更多詳細資訊。"

msgid "New title"
msgstr "新標題"

msgid "Next time you load a PeachPay page, we\'ll remove this"
msgstr "下次您載入 PeachPay 頁面時，我們將刪除此內容"

msgid "Nicaraguan Córdoba 🇳🇮"
msgstr "尼加拉瓜科爾多瓦🇳🇮"

msgid "Nigerian Naira 🇳🇬"
msgstr "奈及利亞奈拉🇳🇬"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "No custom interval"
msgstr "無自訂間隔"

msgid "No shipping options were found for"
msgstr "找不到運送選項"

msgid "No shipping or additional information to collect. Please press continue."
msgstr "無需收集運輸或其他資訊。請按繼續。"

msgid "No supported countries"
msgstr "沒有支持的國家/地區"

msgid "No supported currencies"
msgstr "沒有支持的貨幣"

msgid "No thanks"
msgstr "不，謝謝"

msgid "None"
msgstr "沒有任何"

msgid "Norwegian krone 🇳🇴"
msgstr "挪威克朗🇳🇴"

msgid "Not available"
msgstr "無法使用"

msgid "Not restricted"
msgstr "沒有限制"

msgid "Not set"
msgstr "沒有設定"

msgid "Not supported by the following providers: "
msgstr "以下提供者不支援："

msgid "Not sure if Square is right for you?"
msgstr "不確定 Square 是否適合您？"

msgid "Note: Payments may take up to 5 days to complete."
msgstr "注意：付款最多可能需要 5 天才能完成。"

msgid "Number of products to display for mini slider and full page"
msgstr "迷你滑桿和整頁顯示的產品數量"

msgid "Number of products to display for product detail page"
msgstr "產品詳細資訊頁面顯示的產品數量"

msgid "OR"
msgstr "或者"

msgid "On hold"
msgstr "等候接聽"

msgid "One-click upsell"
msgstr "一鍵追加銷售"

msgid "Operating system breakdown"
msgstr "作業系統故障"

msgid "Order details (experimental)"
msgstr "訂單詳細資料（實驗性）"

msgid "Order summary"
msgstr "訂單匯總"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Other payment methods"
msgstr "其他付款方式"

msgid "PAYMENT"
msgstr "支付"

msgid "Pakistani Rupee 🇵🇰"
msgstr "巴基斯坦盧比🇵🇰"

msgid "Panamanian Balboa 🇵🇦"
msgstr "巴拿馬巴爾博亞🇵🇦"

msgid "Papua New Guinean Kina 🇵🇬"
msgstr "巴布亞紐幾內亞亞基那 🇵🇬"

msgid "Paraguayan Guarani 🇵🇾"
msgstr "巴拉圭瓜拉尼🇵🇾"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Pay"
msgstr "支付"

msgid "Pay securely using your credit or debit card."
msgstr "使用您的信用卡或金融卡安全付款。"

msgid "Pay with a cheque"
msgstr "用支票付款"

msgid "PayPal"
msgstr "貝寶"

msgid "PayPal Account"
msgstr "貝寶帳戶"

msgid "PayPal Fee:"
msgstr "貝寶費用："

msgid "PayPal Net Payout:"
msgstr "貝寶淨支出："

msgid "PayPal Order"
msgstr "貝寶訂單"

msgid "PayPal advanced settings"
msgstr "貝寶高級設定"

msgid "PayPal sandbox account is connected!"
msgstr "PayPal沙箱帳戶已連線！"

msgid "Payment"
msgstr "支付"

msgid "Payment Intent"
msgstr "付款意向"

msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

msgid "Payment clearing email"
msgstr "付款清算電子郵件"

msgid "Payment description postfix"
msgstr "付款說明後綴"

msgid "Payment description prefix"
msgstr "付款描述前綴"

msgid "Payment error: "
msgstr "付款錯誤："

msgid "Payment error: Square failed to process the transaction."
msgstr "付款錯誤：Square 無法處理交易。"

msgid "Payment family"
msgstr "支付家族"

msgid "Payment intent missing"
msgstr "缺少付款意向"

msgid "Payment method invalid type"
msgstr "付款方式無效類型"

msgid "Payment method invalid type:"
msgstr "付款方式無效類型："

msgid "Payment methods"
msgstr "支付方式"

msgid "Payment via Wire/Bank Transfer"
msgstr "透過電匯/銀行轉帳付款"

msgid "Payment was cancelled"
msgstr "付款已取消"

msgid "Payments"
msgstr "付款方式"

msgid "Payments typically take 5 days to complete."
msgstr "付款通常需要 5 天才能完成。"

msgid "PeachPay"
msgstr "桃支付"

msgid "PeachPay Analytics are turned off right now."
msgstr "PeachPay Analytics 現已關閉。"

msgid "PeachPay Currency Switcher"
msgstr "PeachPay 貨幣切換器"

msgid "PeachPay Stripe Card data is not available"
msgstr "PeachPay Stripe 卡資料不可用"

msgid "PeachPay charges a"
msgstr "PeachPay 收費"

msgid "PeachPay charges a %s%% service fee to the customer. As a merchant, you don’t pay anything extra."
msgstr "PeachPay 向客戶收取 %s%% 服務費。作為商人，您無需支付任何額外費用。"

msgid "PeachPay data"
msgstr "PeachPay 數據"

msgid "PeachPay does not support the current currency set by woocommerce and all orders will fail"
msgstr "PeachPay 不支援 woocommerce 設定的當前貨幣，所有訂單都會失敗"

msgid "PeachPay for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 的 PeachPay"

msgid "PeachPay has added new features to its Square integration. These features require additional permissions from your Square account."
msgstr "PeachPay 為其 Square 整合添加了新功能。這些功能需要您的 Square 帳戶授予額外權限。"

msgid "PeachPay is a WooCommerce extension. Please %3$sactivate WooCommerce%4$s to use PeachPay."
msgstr "PeachPay 是 WooCommerce 的擴展。請%3$s啟動 WooCommerce%4$s 以使用 PeachPay。"

msgid "PeachPay is a WooCommerce extension. Please %3$sinstall and activate WooCommerce%4$s to use PeachPay."
msgstr "PeachPay 是 WooCommerce 的擴展。請%3$s安裝並啟動 WooCommerce%4$s 以使用 PeachPay。"

msgid "PeachPay region"
msgstr "PeachPay 地區"

msgid "PeachPay requires the WooCommerce plugin to be installed and active."
msgstr "PeachPay 需要安裝並啟用 WooCommerce 外掛程式。"

msgid "PeachPay settings and data will be removed if the plugin is uninstalled."
msgstr "如果卸載插件，PeachPay 設定和資料將被刪除。"

msgid "PeachPay will show the currency according to "
msgstr "PeachPay 將根據以下方式顯示貨幣"

msgid "Pending transfer from customer's bank account. This typically takes 3-5 business days."
msgstr "待從客戶的銀行帳戶轉帳。這通常需要 3-5 個工作天。"

msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgid "Philippine peso 🇵🇭"
msgstr "菲律賓比索🇵🇭"

msgid "Pill"
msgstr "丸"

msgid "Place order"
msgstr "下訂單"

msgid "Please check out here instead"
msgstr "請查看此處"

msgid "Please ensure that your address has been entered correctly, choose a different shipping address, or contact us if you need any help."
msgstr "請確保您輸入的地址正確，選擇其他送貨地址，或者如果您需要任何協助，請與我們聯絡。"

msgid "Please help us understand why PeachPay didn't work for you"
msgstr "請幫助我們了解為什麼 PeachPay 不適合您"

msgid "Please select only one simple, non-variable product"
msgstr "請僅選擇一種簡單、不變的產品"

msgid "Please share which plugin"
msgstr "請分享哪個插件"

msgid "Please share your reason"
msgstr "請分享你的理由"

msgid "Poland złoty 🇵🇱"
msgstr "波蘭茲羅提🇵🇱"

msgid "Poynt supports card and in-person payments if you have the Poynt POS (Point of Sale) system."
msgstr "如果您擁有 Poynt POS（銷售點）系統，Poynt 支援卡支付和實體支付。"

msgid "Premium Feature"
msgstr "進階功能"

msgid "Premium Portal"
msgstr "進階門戶"

msgid "Press the Cash App Pay button above to link your account."
msgstr "按上面的 Cash App Pay 按鈕連結您的帳戶。"

msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgid "Primary header"
msgstr "主標頭"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

msgid "Processing"
msgstr "加工"

msgid "Product Attributes"
msgstr "產品屬性"

msgid "Product Category"
msgstr "產品分類"

msgid "Product TAG"
msgstr "產品標籤"

msgid "Product page"
msgstr "產品頁面"

msgid "Product recommendations"
msgstr "產品推薦"

msgid "Product to upsell"
msgstr "要追加銷售的產品"

msgid "Protect your WooCommerce checkout from bots, fraudulent credit cards, and automated purchases using Google reCAPTCHA technology."
msgstr "使用 Google reCAPTCHA 技術保護您的 WooCommerce 結帳免受機器人、欺詐性信用卡和自動購買的侵害。"

msgid "Przelewy24 Bank"
msgstr "Przelewy24 銀行"

msgid "Public Client Key:"
msgstr "公共客戶端密鑰："

msgid "Purchase Order"
msgstr "採購訂單"

msgid "Purchase Order (PeachPay)"
msgstr "採購訂單 (PeachPay)"

msgid "Purchase order"
msgstr "採購訂單"

msgid "Qatari Rial 🇶🇦"
msgstr "卡達裡亞爾🇶🇦"

msgid "Quetzal 🇬🇹"
msgstr "格查爾🇬🇹"

msgid "Rate will not change until settings are saved"
msgstr "在儲存設定之前，費率不會更改"

msgid "Read only:"
msgstr "只讀："

msgid "Read tutorial"
msgstr "閱讀教學"

msgid "Recommended for you"
msgstr "為你推薦"

msgid "Recoverable carts"
msgstr "可回收推車"

msgid "Rectangle"
msgstr "長方形"

msgid "Recurring"
msgstr "再次發生的"

msgid "Recurring Shipment"
msgstr "定期出貨"

msgid "Recurring payments"
msgstr "定期付款"

msgid "Recurring total"
msgstr "經常性總計"

msgid "Recurring totals"
msgstr "經常性總計"

msgid "Refund amount must be greater then 0"
msgstr "退款金額必須大於0"

msgid "Refund error: "
msgstr "退款錯誤："

msgid "Refund error: Amount must be greater then 0"
msgstr "退款錯誤：金額必須大於 0"

msgid "Refund error: Invalid Transaction ID"
msgstr "退款錯誤：交易 ID 無效"

msgid "Refund error: The order_id %s did not match any orders."
msgstr "退款錯誤：order_id %s 與任何訂單都不符。"

msgid "Refund on cancel"
msgstr "取消退款"

msgid "Refunded"
msgstr "已退款"

msgid "Refunds"
msgstr "退款"

msgid "Region"
msgstr "地區"

msgid "Register"
msgstr "登記"

msgid "Register domain"
msgstr "註冊域名"

msgid "Related Products"
msgstr "相關產品"

msgid "Related by"
msgstr "相關者"

msgid "Related products"
msgstr "相關產品"

msgid "Remember me"
msgstr "記住帳號"

msgid "Remove"
msgstr "消除"

msgid "Remove data on uninstall"
msgstr "解除安裝時刪除數據"

msgid "Required"
msgstr "必需的"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset domain registration"
msgstr "重置域名註冊"

msgid "Reset fields"
msgstr "重新設定領域"

msgid "Reset preferences"
msgstr "重置偏好設定"

msgid "Revolving line of credit similar to a credit card"
msgstr "類似信用卡的循環信用額度"

msgid "Right"
msgstr "正確的"

msgid "Romanian Leu 🇷🇴"
msgstr "羅馬尼亞列伊🇷🇴"

msgid "Rounded Corners"
msgstr "圓角"

msgid "Rounded corners"
msgstr "圓角"

msgid "Rounding"
msgstr "四捨五入"

msgid "Russian ruble 🇷🇺"
msgstr "俄羅斯盧布🇷🇺"

msgid "Rwandan franc 🇷🇼"
msgstr "盧安達法郎🇷🇼"

msgid "SEPA Debit"
msgstr "單一歐元支付區 (SEPA) 金融卡"

msgid "SHIPPING"
msgstr "船運"

msgid "Saudi Riyal 🇸🇦"
msgstr "沙烏地裡亞爾🇸🇦"

msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

msgid "Secondary header"
msgstr "二級標頭"

msgid "Secret key"
msgstr "金鑰"

msgid "Select a country / region&hellip;"
msgstr "選擇國家..."

msgid "Select all"
msgstr "全選"

msgid "Select an option&hellip;"
msgstr "選擇一個選項..."

msgid "Select an option..."
msgstr "選擇一個選項..."

msgid "Select none"
msgstr "選擇無"

msgid "Send an email notification when the ACH payment clears. It will be sent to the email associated with the Stripe account."
msgstr "ACH 付款結清後發送電子郵件通知。它將發送到與 Stripe 帳戶關聯的電子郵件。"

msgid "Serbian Dinar 🇷🇸"
msgstr "塞爾維亞第納爾🇷🇸"

msgid "Service fee"
msgstr "服務費"

msgid "Set a custom statement descriptor that will appear on your customer\'s card or bank statements. You can use template placeholders {order_number} or {order_id} to include dynamic order details. If left blank, it will default to what you have set in Stripe for card payments."
msgstr "設定將顯示在客戶的卡片或銀行對帳單上的自訂對帳單描述符。您可以使用範本佔位符 {order_number} 或 {order_id} 來包含動態訂單詳細資料。如果留空，則預設為您在 Stripe 中設定的卡片付款設定。"

msgid "Set minimum/maximum charges and fees, restrict countries, and change the appearance"
msgstr "設定最低/最高收費和費用、限制國家/地區以及更改外觀"

msgid "Set the alignment of the PeachPay button on the cart page."
msgstr "設定購物車頁面上 PeachPay 按鈕的對齊方式。"

msgid "Set the alignment of the PeachPay button on the product page."
msgstr "設定產品頁面上 PeachPay 按鈕的對齊方式。"

msgid "Set the alignment of the floating PeachPay button on the shop page"
msgstr "設定商店頁面浮動 PeachPay 按鈕的對齊方式"

msgid "Set the bottom gap between the button and the bottom of the page. Leaving it blank defaults it to 27px."
msgstr "設定按鈕與頁面底部之間的底部間隙。將其留空預設為 27px。"

msgid "Set the right gap between the button and the right side of the page. Leaving it blank defaults it to 45px."
msgstr "設定按鈕和頁面右側之間的右側間隙。將其留空預設為 45 像素。"

msgid "Set the size of the button. Leaving it blank defaults it to 70px."
msgstr "設定按鈕的大小。將其留空預設為 70 像素。"

msgid "Set the size of the icon. Leaving it blank defaults it to 35px."
msgstr "設定圖示的大小。將其留空預設為 35px。"

msgid "Set this to \"No custom interval\" to follow the default interval schedule"
msgstr "將其設為“無自訂間隔”以遵循預設間隔計劃"

msgid "Set up"
msgstr "設定"

msgid "Set up currencies"
msgstr "設定貨幣"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Settlement amount"
msgstr "結算金額"

msgid "Setup intent resulted in an invalid status"
msgstr "設定意圖導致無效狀態"

msgid "Setup intent resulted in invalid status"
msgstr "設定意圖導致無效狀態"

msgid "Seychellois Rupee 🇸🇨"
msgstr "塞席爾盧比🇸🇨"

msgid "Ship to"
msgstr "運送到"

msgid "Shipping"
msgstr "船運"

msgid "Shoppers paying with %s will be charged an extra fee."
msgstr "使用 %s 付款的購物者將被收取額外費用。"

msgid "Show a floating Express Checkout button on all pages"
msgstr "在所有頁面上顯示浮動的「快速結帳」按鈕"

msgid "Show a shadow around buttons inside the checkout window."
msgstr "在結帳視窗內的按鈕周圍顯示陰影。"

msgid "Show customers a custom message on the checkout payment page."
msgstr "在結帳付款頁面上向客戶顯示自訂訊息。"

msgid "Show itemized order details in the PayPal window"
msgstr "在 PayPal 視窗中顯示逐項訂單詳細信息"

msgid "Show itemized order information in the Transaction Detail page"
msgstr "在交易詳情頁面顯示詳細的訂單信息"

msgid "Show line items in the PayPal window. This setting is not compatible with the WooCommerce tax setting \"Prices entered with tax: Yes, I will enter prices inclusive of tax\"."
msgstr "在 PayPal 視窗中顯示行項目。此設定與 WooCommerce 稅務設定「輸入含稅價格：是的，我將輸入含稅價格」不相容。"

msgid "Show shoppers related products while shopping"
msgstr "購物時向購物者展示相關產品"

msgid "Show the Express Checkout button in the theme’s mini and/or sidebar cart"
msgstr "在主題的迷你和/或側邊欄購物車中顯示「快速結帳」按鈕"

msgid "Show the Express Checkout button on the cart page"
msgstr "在購物車頁面上顯示「快速結帳」按鈕"

msgid "Show the Express Checkout button on the checkout page"
msgstr "在結帳頁面上顯示「快速結帳」按鈕"

msgid "Side gap"
msgstr "側隙"

msgid "Sierra Leonean 🇸🇱"
msgstr "塞拉利昂🇸🇱"

msgid "Sign up"
msgstr "報名"

msgid "Sign up (sandbox)"
msgstr "註冊（沙盒）"

msgid "Silver"
msgstr "銀"

msgid "Since the beginning, PeachPay has been devoted to simplifying payments for merchants and shoppers, establishing itself as one of the most reliable payment services on WooCommerce. We’ve introduced many features and added compatibility for countless plugins to make checkout as effortless as possible."
msgstr "自成立以來，PeachPay 一直致力於簡化商家和購物者的支付，將自行打造成 WooCommerce 上最可靠的支付服務之一。我們引入了許多功能並增加了對無數插件的兼容性，以使結帳盡可能輕鬆。"

msgid "Singapore dollar 🇸🇬"
msgstr "新加坡元🇸🇬"

msgid "Site key"
msgstr "站點密鑰"

msgid "Sol 🇵🇪"
msgstr "索爾🇵🇪"

msgid "Solomon Islands Dollar 🇸🇧"
msgstr "所羅門群島元 🇸🇧"

msgid "Somali Shilling 🇸🇴"
msgstr "索馬利亞先令🇸🇴"

msgid "Some services such as Cloudflare will block access to this route and an exception will need to be made manually on those services."
msgstr "Cloudflare 等某些服務將阻止對此路由的訪問，並且需要在這些服務上手動設定例外。"

msgid "Something went wrong initializing this payment method. Please try a different option or try again later."
msgstr "初始化此付款方式時出現問題。請嘗試其他選項或稍後重試。"

msgid "Something went wrong loading the checkout."
msgstr "加載結帳時出錯。"

msgid "Something went wrong while processing the request."
msgstr "處理請求時出現問題。"

msgid "Something went wrong, but the payment may have gone through. Please contact store support."
msgstr "出了點問題，但付款可能已完成。請聯絡商店支援。"

msgid "Something went wrong. Please refresh the page and try again."
msgstr "出了些問題。請刷新頁面並重試。"

msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "出了些問題。請再試一次。"

msgid "Sorry Apple Pay is not available right now. Please use another payment method or try again later."
msgstr "抱歉，Apple Pay 目前無法使用。請使用其他付款方式或稍後重試。"

msgid "Sorry Google Pay is not available right now. Please use another payment method or try again later."
msgstr "抱歉，Google Pay 目前無法使用。請使用其他付款方式或稍後重試。"

msgid "South African Rand 🇿🇦"
msgstr "南非蘭特🇿🇦"

msgid "Specific Product"
msgstr "具體產品"

msgid "Specify reason (optional)"
msgstr "指定原因（可選）"

msgid "Square"
msgstr "方塊"

msgid "Square %1$s payment failed: %2$s"
msgstr "Square %1$s 付款失敗：%2$s"

msgid "Square Account"
msgstr "方形帳戶"

msgid "Square Sandbox Documentation"
msgstr "Square 沙盒文檔"

msgid "Square is good for merchants who sell online and in a physical store. It’s also good if you sell items that are usually risky for other payment processors."
msgstr "Square 非常適合在線上和實體店面銷售的商家。如果您銷售的商品通常對其他支付處理商來說有風險，這也很好。"

msgid "Square is not connected."
msgstr "正方形未連接。"

msgid "Square reusable payment method details missing from subscription order."
msgstr "訂閱訂單中缺少 Square 可重複使用的付款方式詳細資訊。"

msgid "Square was not connected."
msgstr "Square 未連線。"

msgid "Sri Lankan Rupee 🇱🇰"
msgstr "斯里蘭卡盧比🇱🇰"

msgid "Staging"
msgstr "分期"

msgid "Standard"
msgstr "標準"

msgid "Statement descriptor"
msgstr "語句描述符"

msgid "Statement descriptor suffix"
msgstr "語句描述子後綴"

msgid "Status"
msgstr "地位"

msgid "Store name"
msgstr "店家名稱"

msgid "String processors must be an array of valid callbacks."
msgstr "字串處理器必須是有效回呼的陣列。"

msgid "Stripe"
msgstr "條紋"

msgid "Stripe %1$s could not be voided or refunded. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Stripe %1$s 無法作廢或退款。 （交易 ID：%2$s）"

msgid "Stripe %1$s payment authorized for %2$s (Charge Id: %3$s)"
msgstr "已授權 %2$s 進行 Stripe %1$s 付款（費用 ID：%3$s）"

msgid "Stripe %1$s payment captured. Payment is now complete (Charge Id: %2$s)"
msgstr "已捕獲 Stripe %1$s 付款。付款現已完成（費用 ID：%2$s）"

msgid "Stripe %1$s payment complete (Charge Id: %2$s)"
msgstr "Stripe %1$s 付款完成（費用 ID：%2$s）"

msgid "Stripe %1$s payment failed. Reason: %2$s"
msgstr "Stripe %1$s 付款失敗。原因：%2$s"

msgid "Stripe %1$s payment failed: %2$s"
msgstr "Stripe %1$s 付款失敗：%2$s"

msgid "Stripe %1$s payment is processing (Charge Id: %2$s)"
msgstr "Stripe %1$s 付款正在處理（費用 ID：%2$s）"

msgid "Stripe %1$s payment partially refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "Stripe %1$s 付款已部分退款 %2$s（退款 ID：%3$s）"

msgid "Stripe %1$s payment refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "Stripe %1$s 付款已退款 %2$s（退款 ID：%3$s）"

msgid "Stripe %1$s payment refunded %2$s (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Stripe %1$s 付款已退回 %2$s（交易 ID：%3$s）"

msgid "Stripe %1$s payment refunded %2$s because order was cancelled. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "由於訂單已取消，Stripe %1$s 付款已退還 %2$s。 （交易 ID：%3$s）"

msgid "Stripe %1$s payment setup for future use (Payment Method Id: %2$s)"
msgstr "刪除 %1$s 付款設定以供將來使用（付款方式 ID：%2$s）"

msgid "Stripe %1$s payment was canceled. %2$s"
msgstr "Stripe %1$s 付款已取消。 %2$s"

msgid "Stripe Fee:"
msgstr "條紋費："

msgid "Stripe Net Payout:"
msgstr "條紋淨支出："

msgid "Stripe advanced settings"
msgstr "條紋進階設定"

msgid "Stripe is not connected."
msgstr "條紋未連接。"

msgid "Stripe is null"
msgstr "條紋為空"

msgid "Stripe normally determines when 3D Secure should be shown automatically. If \"Force 3D Secure\" is enabled, 3D Secure will be shown for all card transactions. In test mode, 3D Secure is only shown for 3DS test cards regardless of the setting."
msgstr "Stripe 通常決定何時自動顯示 3D Secure。如果啟用“強制 3D 安全性”，所有卡片交易都會顯示 3D 安全性。在測試模式下，無論設定如何，僅針對 3DS 測試卡顯示 3D Secure。"

msgid "Stripe setup intent session data is missing or not defined."
msgstr "Stripe 設定意圖會話資料遺失或未定義。"

msgid "Stripe will give you the largest selection of global payment methods along with Apple Pay and Google Pay."
msgstr "Stripe 將為您提供最多的全球支付方式選擇以及 Apple Pay 和 Google Pay。"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Submit & deactivate"
msgstr "提交並停用"

msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

msgid "Successfully registered domain."
msgstr "域名註冊成功。"

msgid "Support"
msgstr "支援"

msgid "Support message"
msgstr "支援留言"

msgid "Surinamese Dollar 🇸🇷"
msgstr "蘇利南元🇸🇷"

msgid "Swazi Lilangeni 🇸🇿"
msgstr "史瓦濟蘭裡蘭吉尼🇸🇿"

msgid "Swedish krona 🇸🇪"
msgstr "瑞典克朗🇸🇪"

msgid "Swiss franc 🇨🇭"
msgstr "瑞士法郎🇨🇭"

msgid "Switcher widget"
msgstr "切換器小工具"

msgid "TEST MODE"
msgstr "測試模式"

msgid "Tajikistani Somoni 🇹🇯"
msgstr "塔吉克索莫尼🇹🇯"

msgid "Tanzanian Shilling 🇹🇿"
msgstr "坦尚尼亞先令🇹🇿"

msgid "Tax"
msgstr "稅"

msgid "Taxonomy IDs to exclude (comma separated)"
msgstr "要排除的分類 ID（逗號分隔）"

msgid "Temporary deactivation"
msgstr "暫時停用"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

msgid "Test mode enabled."
msgstr "測試模式已啟用。"

msgid "Test mode: customers cannot see PeachPay"
msgstr "測試模式：客戶看不到PeachPay"

msgid "Text Color"
msgstr "文字顏色"

msgid "Thai Baht 🇹🇭"
msgstr "泰銖🇹🇭"

msgid "Thank you for your understanding and continued support. We look forward to serving you to take your ecommerce sales to the moon! 🚀"
msgstr "感謝您的理解與持續支持。我們期待為您提供服務，讓您的電子商務銷售登上月球！ 🚀"

msgid "The amount you would like to charge"
msgstr "您想要收取的金額"

msgid "The extra fee will only be applied if the cart total is above this amount."
msgstr "只有當購物車總額高於此金額時才會收取額外費用。"

msgid "The extra fee will only be applied if the cart total is below this amount. This must be less than or equal to this payment gateway\'s maximum charge."
msgstr "只有當購物車總額低於此金額時才會收取額外費用。該費用必須小於或等於此支付網關的最高費用。"

msgid "The name of the store displayed in the PayPal window."
msgstr "PayPal 視窗中顯示的商店名稱。"

msgid "The plugin didn’t meet my needs"
msgstr "該插件不能滿足我的需求"

msgid "The required mandate was not accepted. Payment canceled."
msgstr "所需的授權未被接受。付款已取消。"

msgid "The status assigned to an order when a dispute is created."
msgstr "建立爭議時分配給訂單的狀態。"

msgid "There are no payment methods available"
msgstr "沒有可用的付款方式"

msgid "These related products appear near the bottom of the product page, not inside the PeachPay checkout window"
msgstr "這些相關產品出現在產品頁面底部附近，而不是在 PeachPay 結帳窗口內"

msgid "This additional messaging will be shown on the checkout payment page. Only a, br, h1, h2, h3, h4, h5, p, div, li, ul, ol, span, and img HTML tags are permitted."
msgstr "此附加訊息將顯示在結帳付款頁面上。僅允許使用 a、br、h1、h2、h3、h4、h5、p、div、li、ul、ol、span 和 img HTML 標記。"

msgid "This determines how to round when there are more decimals than the currency supports"
msgstr "這決定了當小數位數多於貨幣支持時如何捨入"

msgid "This fee will apply to the shopper's cart subtotal and will be paid by the shopper."
msgstr "此費用將計入購物者的購物車小計，並由購物者支付。"

msgid "This is a Premium feature. Upgrade to unlock it!"
msgstr "這是一項進階功能。升級即可解鎖！"

msgid "This is the rate at which the currency will be converted"
msgstr "這是貨幣兌換的匯率"

msgid "This option determines if the customers funds are captured immediately or only authorized for capture at a later time."
msgstr "此選項決定是否立即提取客戶資金或僅授權稍後提取。"

msgid "This option determines if the customers funds are captured immediately or only authorized for capture at a later time. Authorized payments expire and cannot be captured after 30 days."
msgstr "此選項決定是否立即提取客戶資金或僅授權稍後提取。授權付款將在 30 天後過期且無法取得。"

msgid "This option determines if the customers funds are captured immediately or only authorized for capture at a later time. Authorized payments expire and cannot be captured after 7 days."
msgstr "此選項決定是否立即提取客戶資金或僅授權稍後提取。授權付款將在 7 天後過期且無法取得。"

msgid "This payment method is not supported by your browser. Please try a different option."
msgstr "您的瀏覽器不支援此付款方式。請嘗試不同的選項。"

msgid "This payment method must be activated in your %1\$s Stripe dashboard %2\$s settings to be used in the PeachPay checkout"
msgstr "此付款方式必須在您的 %1\$s Stripe 儀表板 %2\$s 設定中激活，才能在 PeachPay 結帳中使用"

msgid "This setting will append any provided elements to the PeachPay checkout window."
msgstr "此設定會將任何提供的元素附加到 PeachPay 結帳視窗。"

msgid "This transaction cannot be partially refunded until it has been captured and settled. Please capture the order or use the full order total to void the transaction."
msgstr "該交易在被捕獲並結算之前不能部分退款。請捕獲訂單或使用完整訂單總額來取消交易。"

msgid "This transaction cannot be partially refunded until it has settled. You can either wait for settlement to process or use the full order total to void the transaction."
msgstr "該交易在結算之前無法部分退款。您可以等待結算處理，也可以使用完整的訂單總額來取消交易。"

msgid "This will enable the Express Checkout button on all pages. You can turn it off or apply other customizations per button in the settings below."
msgstr "這將在所有頁面上啟用“快速結帳”按鈕。您可以在下面的設定中將其關閉或套用每個按鈕的其他自訂設定。"

msgid "This will set the colors in the checkout window and for the checkout buttons."
msgstr "這將設定結帳視窗和結帳按鈕的顏色。"

msgid "This will set the text color on buttons for the checkout window."
msgstr "這將設定結帳視窗按鈕上的文字顏色。"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "Title or reason for the extra fee"
msgstr "額外費用的標題或原因"

msgid "Title:"
msgstr "標題："

msgid "To continue making your checkout better, we’re introducing a"
msgstr "為了繼續讓您的結帳變得更好，我們推出了"

msgid "Toggle the Analytics on or off."
msgstr "開啟或關閉分析。"

msgid "Tokenization failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "標記化失敗。請重試或使用其他付款方式。"

msgid "Total"
msgstr "全部的"

msgid "Total carts"
msgstr "購物車總數"

msgid "Transaction"
msgstr "交易"

msgid "Transaction details"
msgstr "交易明細"

msgid "Trinidad & Tobago Dollar 🇹🇹"
msgstr "千里達及托巴哥元🇹🇹"

msgid "Tugrik 🇲🇳"
msgstr "圖格里克🇲🇳"

msgid "Turkish lira 🇹🇷"
msgstr "土耳其里拉🇹🇷"

msgid "Turn on analytics"
msgstr "打開分析"

msgid "Twitter"
msgstr "推特"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "US Bank Account"
msgstr "美國銀行帳戶"

msgid "US bank account"
msgstr "美國銀行帳戶"

msgid "Ugandan Shilling 🇺🇬"
msgstr "烏幹達先令🇺🇬"

msgid "Ukrainian hryvnia 🇺🇦"
msgstr "烏克蘭格里夫納🇺🇦"

msgid "Unable to unlink PayPal account. Please try again or contact us if you need help."
msgstr "無法取消 PayPal 帳戶的關聯。請重試，或者如果您需要協助，請與我們聯絡。"

msgid "Unable to unlink Poynt account. Please try again or contact us if you need help."
msgstr "無法取消 Poynt 帳戶的連結。請重試，或者如果您需要協助，請與我們聯絡。"

msgid "Unable to unlink Stripe account. Please try again or contact us if you need help."
msgstr "無法取消 Stripe 帳戶的連結。請重試，或者如果您需要協助，請與我們聯絡。"

msgid "Understand payment method usage and track abandoned carts"
msgstr "了解付款方式的使用情況並追蹤廢棄的購物車"

msgid "United Arab Emirates Dirham 🇦🇪"
msgstr "阿聯酋迪拉姆🇦🇪"

msgid "United States"
msgstr "美國"

msgid "United States dollar 🇺🇸"
msgstr "美元🇺🇸"

msgid "Unknown error occured while placing order. Please refresh the page and try again."
msgstr "下訂單時發生未知錯誤。請刷新頁面並重試。"

msgid "Unlink Authorize.net"
msgstr "取消連結 Authorize.net"

msgid "Unlink Authorize.net (sandbox)"
msgstr "取消連結 Authorize.net（沙盒）"

msgid "Unlink GoDaddy Poynt"
msgstr "取消連結 GoDaddy Poynt"

msgid "Unlink PayPal"
msgstr "取消關聯 PayPal"

msgid "Unlink Square"
msgstr "解除連結廣場"

msgid "Unlink Square (sandbox)"
msgstr "取消連結廣場（沙盒）"

msgid "Unlink Stripe"
msgstr "取消連結條紋"

msgid "Unsupported Currency"
msgstr "不支援的貨幣"

msgid "Update currency to"
msgstr "將貨幣更新為"

msgid "Update every 12 hours"
msgstr "每12小時更新一次"

msgid "Update every 15 minutes"
msgstr "每15分鐘更新一次"

msgid "Update every 2 days"
msgstr "每2天更新一次"

msgid "Update every 2 weeks"
msgstr "每兩週更新一次"

msgid "Update every 30 minutes"
msgstr "每30分鐘更新一次"

msgid "Update every 6 hours"
msgstr "每6小時更新一次"

msgid "Update every day"
msgstr "每天更新"

msgid "Update every hour"
msgstr "每小時更新一次"

msgid "Update every month"
msgstr "每月更新"

msgid "Update once a week"
msgstr "每週更新一次"

msgid "Update permissions"
msgstr "更新權限"

msgid "Update the currency exchange rate based on the frequency you set."
msgstr "根據您設定的頻率更新貨幣匯率。"

msgid "Update to"
msgstr "更新至"

msgid "Update to %s"
msgstr "更新到%s"

msgid "Upon clicking the PeachPay button"
msgstr "點擊 PeachPay 按鈕後"

msgid "Upsell a product during the checkout flow (in a separate pop-up)"
msgstr "在結帳流程中追加銷售產品（在單獨的彈出視窗中）"

msgid "Uruguayan Peso 🇺🇾"
msgstr "烏拉圭比索🇺🇾"

msgid "User must be logged in."
msgstr "用戶必須登入。"

msgid "Username or email"
msgstr "使用者名稱或電子郵件"

msgid "Uzbekistani Som 🇺🇿"
msgstr "烏茲別克索姆🇺🇿"

msgid "Vietnamese dong 🇻🇳"
msgstr "越南盾🇻🇳"

msgid "View"
msgstr "看法"

msgid "View checkout analytics"
msgstr "查看結帳分析"

msgid "View options"
msgstr "查看選項"

msgid "Void"
msgstr "空白"

msgid "Watch tutorial"
msgstr "觀看教學課程"

msgid "We detected the best currency for you would be "
msgstr "我們發現最適合您的貨幣是"

msgid "We will hang on to previously tracked analytics, but no new analytics will be tracked."
msgstr "我們將保留先前追蹤的分析，但不會追蹤新的分析。"

msgid "We're still loading, hang tight for a few seconds."
msgstr "我們仍在加載，請稍等幾秒鐘。"

msgid "Webhook Status:"
msgstr "網路鉤子狀態："

msgid "Welcome to PeachPay"
msgstr "歡迎來到 PeachPay"

msgid "West African CFA franc"
msgstr "西非法郎"

msgid "What didn\'t work?"
msgstr "什麼不起作用？"

msgid "What needs have been met or resolved that you no longer need the plugin?"
msgstr "哪些需求已滿足或解決，您不再需要該插件？"

msgid "What you were looking for in the plugin that you didn’t find?"
msgstr "您在插件中尋找但未找到的內容？"

msgid "When"
msgstr "什麼時候"

msgid "When checked, the rate will update automatically on the schedule set in “Frequency of auto-update” in the settings above"
msgstr "選中後，費率將按照上述設定中「自動更新頻率」中設定的時間表自動更新"

msgid "When enabled, the PeachPay currency switcher will provide a currency selection on the payment page of the checkout window. The default currency will be set according to the table below, but shoppers can also select a currency when checking out. This currency switcher affects all prices on your store, not just the ones shown in the checkout window."
msgstr "啟用後，PeachPay 貨幣切換器將在結帳視窗的付款頁面上提供貨幣選擇。預設貨幣將根據下表設置，但購物者也可以在結帳時選擇貨幣。此貨幣切換器會影響商店中的所有價格，而不僅僅是結帳視窗中顯示的價格。"

msgid "When other services charge fees, it directly affects your profits. With the rise of processing costs, we don’t want you to pay for this, so we are passing the cost down to the shopper."
msgstr "當其他服務收取費用時，直接影響您的利潤。隨著加工成本的上升，我們不希望您為此付費，因此我們將成本轉嫁給購物者。"

msgid "When the billing country matches one of these values, the payment method will be shown on the checkout page."
msgstr "當帳單所在國家/地區與這些值之一相符時，付款方式將顯示在結帳頁面上。"

msgid "When the billing country matches one of these values, the payment method will not be shown on the checkout page."
msgstr "當帳單所在國家/地區與這些值之一相符時，付款方式將不會顯示在結帳頁面上。"

msgid "When the currency matches one of these values, the payment method will be shown on the checkout page."
msgstr "當貨幣與這些值之一相符時，付款方式將顯示在結帳頁面上。"

msgid "When the currency matches one of these values, the payment method will not be shown on the checkout page."
msgstr "當貨幣與這些值之一相符時，付款方式將不會顯示在結帳頁面上。"

msgid "When you add a new currency, it will appear below the base currency listed on the first line"
msgstr "當您新增貨幣時，它將顯示在第一行列出的基礎貨幣下方"

msgid "Where to display"
msgstr "在哪裡顯示"

msgid "White"
msgstr "白色的"

msgid "Width"
msgstr "寬度"

msgid "Window"
msgstr "窗戶"

msgid "Wire/Bank Transfer"
msgstr "電匯/銀行轉帳"

msgid "With PayPal you will be able to connect the following payment methods:"
msgstr "透過 PayPal，您將能夠連接以下付款方式："

msgid "With Square you will be able to connect the following payment methods:"
msgstr "透過 Square，您將能夠連結以下付款方式："

msgid "With Stripe you will be able to connect the following payment methods:"
msgstr "使用 Stripe，您將能夠連接以下付款方式："

msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

msgid "WooCommerce methods"
msgstr "WooCommerce 方法"

msgid "WooCommerce upsell and cross-sell"
msgstr "WooCommerce 追加銷售和交叉銷售"

msgid "Yemeni Rial 🇾🇪"
msgstr "也門裡亞爾🇾🇪"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "You can contact support@peachpay.app or use the"
msgstr "您可以聯絡 support@peachpay.app 或使用"

msgid "You can enable test mode below and can finish setting up payment methods for PeachPay from the \"Payment methods\" tab."
msgstr "您可以啟用下面的測試模式，並可以從「付款方式」標籤完成 PeachPay 付款方式的設定。"

msgid "You can remove this fee by upgrading to PeachPay Premium using the Upgrade button below."
msgstr "您可以使用下面的升級按鈕升級到 PeachPay Premium，從而免除此費用。"

msgid "You entered an invalid coupon code"
msgstr "您輸入的優惠券代碼無效"

msgid "You have disabled all PeachPay payment methods. The PeachPay checkout window will appear, but customers will have no way to pay. Please "
msgstr "您已停用所有 PeachPay 付款方式。 PeachPay 結帳窗口將會出現，但客戶將無法付款。請"

msgid "You have initiated an Apple Pay domain registration attempt. Please allow 5-10 seconds before refreshing to see if it succeeds."
msgstr "您已發起 Apple Pay 網域註冊嘗試。請等待 5-10 秒再刷新，看看是否成功。"

msgid "You have successfully connected your Authorize.net account. You may set up other payment methods in the \"Payments\" tab."
msgstr "您已成功連結您的 Authorize.net 帳戶。您可以在「付款」標籤中設定其他付款方式。"

msgid "You have successfully connected your GoDaddy Poynt account. You may set up other payment methods in the \"Payments\" tab."
msgstr "您已成功連接您的 GoDaddy Poynt 帳戶。您可以在「付款」標籤中設定其他付款方式。"

msgid "You have successfully connected your PayPal account. You may set up other payment methods in the \"Payment methods\" tab."
msgstr "您已成功連結您的 PayPal 帳戶。您可以在「付款方式」標籤中設定其他付款方式。"

msgid "You have successfully connected your Square account. You may set up other payment methods in the \"Payment methods\" tab."
msgstr "您已成功連結您的 Square 帳號。您可以在「付款方式」標籤中設定其他付款方式。"

msgid "You have successfully connected your Stripe account. You may set up other payment methods in the \"Payment methods\" tab."
msgstr "您已成功連結您的 Stripe 帳戶。您可以在「付款方式」標籤中設定其他付款方式。"

msgid "You have successfully unlinked your GoDaddy Poynt account."
msgstr "您已成功取消與 GoDaddy Poynt 帳戶的關聯。"

msgid "You have successfully unlinked your PayPal account. Please revoke the API permissions in your PayPal account settings as well."
msgstr "您已成功取消與 PayPal 帳戶的關聯。請同時在您的 PayPal 帳戶設定中撤銷 API 權限。"

msgid "You have successfully unlinked your Square account."
msgstr "您已成功取消與 Square 帳號的關聯。"

msgid "You have successfully unlinked your Stripe account."
msgstr "您已成功取消與 Stripe 帳戶的關聯。"

msgid "You\'re all set with PeachPay"
msgstr "PeachPay 已準備就緒"

msgid "Your Authorize.net account is connected!"
msgstr "您的 Authorize.net 帳戶已連線！"

msgid "Your Authorize.net sandbox account is connected!"
msgstr "您的 Authorize.net 沙盒帳戶已連線！"

msgid "Your GoDaddy Poynt account is connected!"
msgstr "您的 GoDaddy Poynt 帳戶已連線！"

msgid "Your PayPal account is connected!"
msgstr "您的 PayPal 帳戶已連線！"

msgid "Your Square account is connected!"
msgstr "您的 Square 帳號已連結！"

msgid "Your Square sandbox account is connected!"
msgstr "您的 Square 沙盒帳戶已連結！"

msgid "Your Stripe account is connected!"
msgstr "您的 Stripe 帳戶已連線！"

msgid "Your card is not eligible for this payment method. Please try another card."
msgstr "您的卡片不符合此付款方式。請嘗試另一張卡。"

msgid "Your free trial ends in %1$d day(s) on %2$s. Add a payment method to keep using PeachPay\'s premium features uninterrupted."
msgstr "您的免費試用將於 %1$d 天後的 %2$s 結束。增加付款方式以繼續不間斷地使用 PeachPay 的高級功能。"

msgid "Zambian Kwacha 🇿🇲"
msgstr "贊比亞克瓦查🇿🇲"

msgid "additional"
msgstr "額外的"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "and CVC "
msgstr "和 CVC"

msgid "apply"
msgstr "申請"

msgid "below to use this payment method."
msgstr "下面就可以使用這種付款方式。"

msgid "browsers"
msgstr "瀏覽器"

msgid "button in the PeachPay checkout."
msgstr "PeachPay 結帳中的按鈕。"

msgid "card"
msgstr "卡片"

msgid "cry"
msgstr "哭"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "does not support the currency you currently have chosen."
msgstr "不支援您目前選擇的貨幣。"

msgid "eCheck Type"
msgstr "電子支票類型"

msgid "each"
msgstr "每個"

msgid "echeck"
msgstr "電子檢查"

msgid "enable at least one payment method"
msgstr "啟用至少一種付款方式"

msgid "fees"
msgstr "費用"

msgid "get a reCAPTCHA v3 key for free"
msgstr "免費取得 reCAPTCHA v3 金鑰"

msgid "here."
msgstr "這裡。"

msgid "hover/tap"
msgstr "懸停/點擊"

msgid "iDEAL Bank"
msgstr "理想銀行"

msgid "ie 12,45,32"
msgstr "即12、45、32"

msgid "ie 99"
msgstr "即99"

msgid "inline"
msgstr "排隊"

msgid "is not available for checkout."
msgstr "無法結帳。"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "operating systems"
msgstr "作業系統"

msgid "optional"
msgstr "選修的"

msgid "or as a"
msgstr "或作為"

msgid "orders"
msgstr "命令"

msgid "payment methods"
msgstr "支付方式"

msgid "powered by GoDaddy and any associated"
msgstr "由 GoDaddy 和任何相關方提供支持"

msgid "powered by PayPal and any associated"
msgstr "由 PayPal 和任何相關聯提供支持"

msgid "powered by Square and any associated"
msgstr "由 Square 和任何相關方提供支持"

msgid "powered by Stripe and any associated"
msgstr "由 Stripe 和任何相關產品提供支援"

msgid "privacy policy"
msgstr "隱私權政策"

msgid "pursuant to"
msgstr "根據"

msgid "required"
msgstr "必需的"

msgid "requirements for %1s"
msgstr "%1s 的要求"

msgid "selected for checkout."
msgstr "選擇結帳。"

msgid "services and/or purchase of products from "
msgstr "服務和/或購買產品"

msgid "support chat"
msgstr "支援聊天"

msgid "terms and conditions"
msgstr "條款與條件"

msgid "terms of service"
msgstr "服務條款"

msgid "these instructions"
msgstr "這些說明"

msgid "to debit the bank account specified above for any amount owed for charges arising from your use of"
msgstr "從上述指定的銀行帳戶中扣除因您使用而產生的費用所欠的任何金額"

msgid "to the customer. As a merchant, you don’t pay anything extra."
msgstr "給客戶。作為商人，您無需支付任何額外費用。"

msgid "total volume"
msgstr "總容積"

msgid "website and terms, until this authorization is revoked. You may amend or cancel this authorization at any time by providing notice to "
msgstr "網站和條款，直至該授權被撤銷。您可以隨時修改或取消此授權，並通知"

msgid "week"
msgstr "星期"

msgid "weekly"
msgstr "每週"

msgid "with 30 (thirty) days notice."
msgstr "提前 30（三十）天通知。"

msgid "with expiration "
msgstr "有到期日"

msgid "year"
msgstr "年"
